「即時討論」港島東現場

現場好多人

推

721

維園 邊個位

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

英皇道由炮台山至北角好多狗
部分橫街都有 書局街有大量

要人要人要人

北角好多鋪頭都照開

黎梗

錦屏街富臨出面有班講鄉下話嘅人聚集

現場目測有200人

要人呀

西鐵黎緊

1307目測
現在聚集市民越嚟越多
現時有約500人

721 5大訴求

721721721

暫時唔算多人,D人又例遲

黎緊

花生友黎

遲到

今日有好多鬼 自己小心

熱到溶了，底横都濕鳥

維園好吉

Push

例遲算唔算香港人特點

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

加油呀手足

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

港東九東巴絲出嚟呀

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

地鐵仲有好多大6白衣少年團，土味無法掩飾

口號721

小心隔離有鬼，盡量同熟人一齊行

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

北角勁多狗

和理非一齊去左維園先

小心果班人換黑衫搞事

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

1315仲係得幾百人

球場

福建佬都多過你班連登仔

香港人例遲呢樣嘢係改唔到架

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

coming

遲到
等埋啦

好多人去ssp同機場分散曬d人

嚟緊，遲到，以前行運斬咗頭

香港人例遲架喇

D人應該食完LUNCH先黎,睇個款起碼要2:00後先開始多人

721警黑勾結
絕不向惡勢力低頭

極緊急，真係要人

北角站口有狗隻注守，各位注意

差唔多銅鑼灣
天后過來

1：30 看下多唔多人
唔多人 可能過深水埗

大家睇路，好多鬼

蠟架餐

食完飯就去 好快

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

福建獨立push！

推推推推

港島係咪和理非

好熱
勇武
表示一陣先入場

721 恐怖 大家小心

福建獨立 時代革命

邊個叫林波

炮台山防暴大量搜袋

和理非去深水埗…勇武去東區

大家小心，不受傷不被捕

維園集咗人先轉場啦

妖! 啲福建佬使唔使咁早呀!
依家都未夠1點半

SKW 有一 Group 黑衫人 黑幫樣 有男有肥婆 個樣簡直係荃灣我愛香港果班換咗黑衫
但 我唔肯定係咪搞事友 係地鐵站附近翠華聚集
time : 1240

大家出左維園先呀

推推推

遲小小但一定黎！！！

推放文宣入信箱

[公民教育] 文宣新方向

民間支持好重要 形象工程唔好睇小

我元朗人到底應該去ssp定港島

港島人表示岩岩先起身，食埋野黎

殯儀館對出出咗兩架

721 全力追究

真和理非

唔理佢係咪搞事啦, 總之佢地郁我地, 我地就打七佢啦

呢張原版好似日文架喎

無人既？

721 記得帶行山仗

和理非一齊去左維園先，有不反對

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

仲係屋企樓下食緊野
太早啦

東廊近北角警署有路障

贊成, 大家去咗維園先

西灣河警署已圍水馬
有三四架綠衫狗車慢駛

今日係有遊行定集會
有冇不反對通知書

721 元朗恐襲

炮台山地鐵站地面大量狗

維園不反對集會架

我和理非 都出黎 係要話俾香港人 全世界知 我地唔會怕黑社會

同埋好熱

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

有無巴打知啲福建佬坐咩嚟? 高鐵? 直通火車? 直通巴士? 酒店?

要人721

熱到嘔

炮台山大量防暴check 市民袋加抄id

係維園集多d人先

推

—————————
721警黑勾結
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

維園集會有不反對通知書

唔好意思，2點鐘到

咁撚多

梳鳩，而家食埋個飯出嚟
利申：九龍東撚

Eating will come later

屌 咁咩出口出去維園好？

—————————
721警黑勾結
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

去緊維園

咁多無罩防暴

炮台山多狗

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

北角日頭一定打唔成，因為政府要穩。
最多都係對防暴

有冇30個防暴

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

出緊啦

維園表示唔夠人，熱死了

如果俾狗check到裝備會點？

721元朗恐襲
政府警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

帶定gear？

香港人真係例遲

其實做乜定1點咁早

文宣手足整 唔好再話假

gogoo

維園人數企唔滿一個球場

日光浴

日光日白安全d，三四點先開始好快就天黑

訓緊覺 比我都唔咁早出啦

人呢

大家記得出黎

有冇影低啲便裝狗車

出緊 好撚熱

大家去左維園先啦！！！要人呀！！！

五大訴求,缺一不可
可唔可以唔好亂加減啲訴求?
你咁樣會誤導大家.

仲少人過撐警

北角大量龜龜3隻一組
隔50-100米一組

天后先最近

我住北角 ， 向北角向炮台山都好多狗，向北角仲有福建蝗

睇黎帶唔到gear出來

出維園啦屌

等多陣黎

其實話一點集會個個都on9
又熱又曬，仲要食飯時間

去呀

抄id

維園好小人呀 人呢

今日有不反對?

有

去緊

維園有

係呀

抄完id放人？抄id有咩後果？

下 仲會批架咩而家

維園出左不反對通知書

維園集會 有
港東遊行 冇

維園而家一個球場都未滿哦

如果帶足gear唔好進入北角住

香港人慣性遲到

想問個不反對去到幾點完

唔批遊行 批集會

5

有冇人見到自己舊友喺張相度！

5點

出緊來

哭建讀𨋢, 是大激麵

真係太早

邊道集合?

移你老母

打緊仗
移乜撚野民呀

單拖黎緊

維園緊急！！！要人！！！！

有見到佢地咁重裝
咁既天氣

黑警又玩727元朗咁。重兵保護白衫

睇定D先

一陣出

出緊嚟喇

人數太少

維園 雖然未開始 不過好明顯唔夠人呀

有風了

愈黎愈短

幫推！

地下熱撚到可以煎蛋

仲少人過撐警人呢

怕危險可以集會，維園安全

銅鑼灣接收工 求求大家

要人！！！

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

721
維園要人
比記者影下先自由活動呀

福建幫

Sor 而家先出門

移你老母
咁撚自私

人呀！維園！NOW!

經營飾物店的蘇小姐表示自己「撐警察」，希望遊行「快啲整完啦，唔好搞喇！」

屌佢老母，個受訪者林鄭扮架

太早啦

見有黑衣福建佬往維園方向行去

唔夠人呀

出緊

維園冇人啊！快啲出嚟！

搞革命都遲到

笑撚左

維園有不反對通知書
去左先算啦

現場手足飲多啲水
小心中暑

冇人……

快啲塞爆銅鑼灣等我可以收工一齊發夢

快啲黎！2點前我要見到你班柒頭！

Coming

遲出

勇武係邊

無人

13:42 北角明園 同 地鐵站有大量狗隻

快來 人多就去銅鑼灣行街

維園好少人 快d出黎

唔知去港島定去深水埗好

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

炮台山站好多狗check黑衫身份證 我著白衫冇事 入地鐵再換黑

好曬，大家一定要帶遮

證明冇錢收
有錢收就準時集合

721

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-721 元朗白衫 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

炮台山一帶大量克警

1345 目測 維園現場有逾千人

話說有冇遊行？定我直接去深水埗

推，大家出黎呀

有無人知鰂魚涌出口有無狗

天后，銅鑼灣mtr有無狗？

COMING, 唔好咁心急, 未夠鐘, 因為香港人例遲.

收皮啦，你老母就返屋企

到左，sogo果邊行過黎無狗

嚟咗維園先，再決定

四, 五百人

無遊行

出

識玩，我都係咁撚

去維園去維園去維園去維園

現場勁少人，個個入曬機場？ 禁樣搞法我地人仲少過班大陸佬喎又想黎多次721？

D人係唔係去哂機場

推一推

10分鐘前銅鑼灣唔見有 炮台山有少量

嘩咁多人

北角現況

北角國貨公司有超過一百個心口有國旗貼紙大陸遊客

小心中暑 補充水分

勇武去邊好 而家係維園

推完全唔夠人
我未諗過少人到咁

今日真係好多鬼
佢哋都會着黑衫
仲有北角同炮台山好多狗
軍裝門口
便衣隨機遊走

可以block柒條含家產

足球場4，5，6，近籃球場嗰邊， 近天后嗰邊。

喺天后

見到分別4個黑tee男仔俾人開袋搜
每個人俾大約8個綠色衫圍住

另見一組內地男子
著唔同色嘅tee
左右手袖貼咗五星旗貼紙

集會無罪，遲到有理

唔好開波住，等齊人先

少人過撐警集會

油塘上車！

去曬ssp就真，住新界同九龍既人都偏向去返九龍行

多撚謝哂班冷氣懦夫軍師

人嚟未呀

—————————
721警黑勾結
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

我屌你老母

出緊地鐵站 賓妹多過黑衫 屌你地啦冷氣軍師

敵進我退

小心為上，利申今日休息

成個維園 加埋 人都唔少

好多人去左側邊避太陽

36度都有

機場有冷氣嘆，無限補給，鐘意又周圍撩下女，梗係機場首選啦！

人在再場，少人到pk

食完飯到

食緊野
陣間過黎

屌！港島一定要多人呀！有咩事都好越多人越安全！唔想重演多次721元朗

仲咁早 大家習慣左三點

快啲出嚟啦

係圖書館

港島東嘅朋友出嚟啦

炮台山大量軍裝狗 好多成埋一齊行

條女咁似兇東方個隻狗

開始漸漸多人

好曬呀， 大家一定要帶遮。

［街坊資訊］北角探子報告（即時更新）

希望大家係例遲

完全冇人

今日一定要夠人先反擊到班福建狗

—————————
721警黑勾結
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

冇人

勇武唔等於盲動，唔等於要比人打
要勇武既去周圍行搞中資，咪去北角

日日掛住恥笑popo唔做宣傳嘅結果

屌你地班冷氣軍師 含撚啦

就快兩點都未有一千人\

屌你而家又咁多狗，721個日鬼影都冇隻
對比之下更加大問題所以一定要keep住提721，唔可以比佢冷卻!!

721

Empire hotel cwb 有兩部狗車 有軍裝

扮得幾似

我覺得應該>1000

比啲信心 今日仲有ssp同機場 都分散左啲

鳥都濕鳥。

咁就有得罷工 痴l線

係商場涼緊冷氣，一出去好似火爐咁。

Coming!

今日就收北角班大6喱皮！福建喎，我屌你啦！

天后係咪safe?

計埋傳媒咪有

分化 block

大會公佈話集會兩點鐘正式開始

立場岩岩游車河影北角超重兵

炮台山 幾架大狗車 1-2隊防暴大街內街週圍走 便衣又有
大家去維園集合先 唔好週圍走

好少人

如果你覺得係誤導左既，首先講句sorry先。
五大訴求已經係共識，第八講緊721都係新共識。
六同七之前都有人提過，但之後似乎俾人遺忘左，係到加番都係一個提醒作用

黑警死全家

可能又比狗精用左呢

銅鑼灣地帶mtr地梯口有個灰衫短髮白布袋女子在偷影大堂既黑衫人

完全唔夠人

推！721

係

唔係好撚巴閉咩
仲乜唔full gear
好食懶飛 小小熱捱唔到

在場三百慢人

轉場啦，去周圍行搞中資機構仲好

img]

回覆share圖保平安
唔夠update麻煩提提我

港島東係伏黎，去中西區搞下中資機構啦

1356 現場目測人數約1500人，天后站陸續有市民進入維園

推呀！ ！

去晒邊？

—————————
721警黑勾結
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

電氣道都有圖書館
唔知早唔早收

全世界去哂深水埗啦，咁多狗又 check袋

天后屈臣道有大量狗車，見到有速龍

港島東要人~希望大家出黎支持下

出面區嘅肯定食完飯先出黎
同埋又熱又曬 港島撚應該喺商場standby緊
你預3點啦

一點九左右由炮台山電車路去到北角新光, 每個路口都有幾隻綠衫 亦都見到便衣

大家今日要小心呀

光復香港
時代革命

Agger
乾蒸下佢地先

其實卧虎藏龍屌

足球場，近天后A出口

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

北角重狗 小心一鑊熟

福建佬黎劈友其實係反輸出革命既好機會

咁撚重防，又想玩嘜

電氣道、北角同埋鰂魚涌圖書館都早收

唔好係日頭挑班福建佬機
等佢地9企一日虛耗體力
夜晚先玩突襲

建制派
建制派

北角阿一米線對開個地鐵站有狗企係到

天氣好熱大家注意飲水！！！

咩出口近？

例遲架啦 3點黎

！

咁撚熱，今日要做冷氣撚。

立場剛去了北角一轉 多狗到死 基本就係個局
就學比你去到北角都係警黑圍 人又唔夠 集下會 之後轉場好過

等人少先開波？u play 9 me?

自己一個 有d驚
但係黎緊

夜晚畀人斬死都冇人知呀

apple live,
有紅衫問記者係咪愛「外」國記者

你外唔外國

成條英皇道都係狗，除左新都城附近，好多同胞

英皇道 蘋果記者 被廢老圍

西灣河電影資料館都收咗

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

蘋果直播黎料

要做遊客區，狗唔敢放tg

兩個球場都唔爆
應該得2千人左右...

附近男人好精壯，又似大陸男人

炮台山

隔幾百米就有一堆防暴巡

愛咩國記者

蘋果直播記者都想打

警察唔理

屌你老母，北角要人啊！

笑撚左
外國定愛國

手足 我食埋飯過黎

大會都唔知開唔開始好
太少人

維園唔夠人呀

冇警察局打左記者啦

英皇道 蘋果記者 被一班愛蟈廢老圍

愛蟈廢老不停指罵蘋果記者
問蘋果記者係咪「 愛國 及 參與者 」

721 恐怖襲擊

Be water啊

阿仔搵老豆老母又可以搵人

我都係

北角班廢老

太多狗 福建閪唔會做野，d狗衰多次 就真係唔洗返身

即刻大叫非禮啦
個蘋果記者真係

D 狗真係唔撚識做
作為男人, 兇鳩班廢老啦
女人都恰食屎啦

夜晚唔代表我地會少人

咁少人

得個巡

唔好再有呢個幻想
銅鑼灣尖沙咀已經放曬

無人呀

BLOCKED

要人要人要人！！！維園要人！！！！

未fc, 收到風大量福建幫係北角富臨飲緊茶

主辨單位正式開始

出緊黎

批左集會又無人定你行邊邊 我去金鐘唔撚得咩

白頭佬果D 最恐怖

明明係土生土長香港人, 但D 思想廢到無論
為左自己少少利益, 莫視下一代人

蘋果記者仲隊枝咪訪問佢
慢慢答佢問題
洗撚理佢咩

去維園呀 唔係北角

1351 中央圖書館

市民查詢是否有警員於中央圖書館內休息或部署
職員無法提供合理解釋後
請市民明天再打電話來辦公室查詢
然後保安立即將大門上鎖

搭968黎緊

因為跟本係同一班人，一入一出咁解，班狗走左咪到佢地出黎，尋晚荃灣咪又係咁
佢地啲套路都係咁

咁九龍塘同半山呢

等緊你地！！

搵巴打街坊look 上去望?

push

最多咪調轉行
唔去北角
黎左維園先講啦

北角條街冷清到

其實集合可以3/4點先開始仲好

同埋一日集中一個遊行集合仲好。
人太少太散啦。深水步做咩9，有咩意思，返來維園啦

好波

比我軍裝有槍我一定屌柒班廢老

D 狗都唔知係咪落哂order中国狗唔鬧得

北角班福建佬太柒冇人想理，應該去哂深水埗喇

好熱

重集咩會啊？行啦！新光對面啊！

健康中街有狗查Van

洗撚fc咩蘋果直播都見到大量福建佬

依家兩點你叫到左維園果班點頂到夜晚
仲要信你班友會再出黎

Btw 食埋飯到

北角班廢老就係咁, 成班圍埋嚟, 跟住好易會一兩個出手推人咁

3 點前到

發夢現場（about 13:45-14:00)
明園西街情況
新都城百貨已落閘
華豐國貨暫仍開放
富臨皇宮有很多食客？
新光戲院附近
港運城和健威商場仍有開放

各位巴絲小心，希望能像大埔一樣be water

岩岩食完飯 依加即到

如果民陣和理非咪集中d
但勇武遊擊唔洗太集中

班廢老除係識恰女人仲識閪咩
講都講唔撚正廣東話 都聽唔撚明
另一個就恐嚇話打鳩人 又唔諗下自己果頭近 推一推你都怕誤殺喇

愛國就掛在口邊嫁咩 用個心嫁嘛
成日講講到低曬 都唔知有咩居心 極度懷疑唔係真愛國係為o左拎飯盒

主辦單位提返五大訴求

啱啱去完健威 , 比平時少超過一半日, 我諗得 30%

1407 球場大約有1000人
另外有500人係隔離遮蔭冇出球場

合計1500人

黎左維園先啦

答緊地鐵黎！

要人

hk01好似都在附近

天氣熱 慢慢行

集中訴求

觀察多d靠街坊

人數唔夠可以轉去商場，留力今晚

北角成堆死廢老
佢地啲仔同孫畀人打撚死就啱架啦

48小時就9成 唔亂講野入唔到咩既

主辦單位唔行

但會唔會有人行

個紋身廢老企係差佬隔離

真係慌死人唔知警黑同體

咁點搞？

街市全關

抄id證明你今日起果到出現過

一陣有咩事 要解釋

仆緊出來

深入虎穴要中佬或師奶上去先安全

Time - 14:10
SOURCE - now tv facebook

我揀出深水埗

差佬染紅哂啦

各位去北角既真係要小心比人包圍 佢地唔捉黑 捉我地炸

港島呢邊d野鬼差多

蘋果個直播比人圍

北角富臨，地鐵站漢寶，俾佢地包左開餐

唔夠人呀！！！！人手置頂！！！

原來old news左
自吞10打膠

甘識食

又話be water？ 北角而家每條街都大量防暴等緊， 要去北角硬碰定四處打遊擊自己諗

炮台山同北角每條街都有四個差佬一組，甚至係十二個差佬一群

個個牛高馬大, 少少正義感都無 食屎狗, 祝你老婆仔女比d 黑社會無差別打撚死

全間包曬？

小心黑衫福建佬扮示威者啊

華去維園合法集會囉

比我想像中少人

幫你推！幫你推！

721警黑合作

到左
721

點解少咗咁多人出嚟？

話畀佢聽 合法集會都要帶gear 保護自己架而家。

觀塘往北角方向 橋上有road block 1400

內有北角相片

到左既小心 好多狗 好易比人圍 be water la

真係冇咩人

北角大量防暴狗 狗車 便衣

食個飯就到 遲左唔好意思

人地暗 你起暗好d
有事先再出好似安全dd

話畀佢聽 合法集會都要帶 gear 架依家

我地就唔去北角, 等比錢那個人白比.

無下午茶囉
富臨平時每星期都有同響會夜晚食飯
漢寶上次撐警又係包左

因為有分歧

警黑合作點打呀

快啲出嚟

時代會有儲倉服務，你d行李可以儲起

光復香港 時代革命

北角地鐵站出口

應該係太早者. 咁曬.

天后地鐵站有冇狗

啱啱開始集會唔耐，坐下先

今日三個地方同時集會喎師兄

唔少去左ssp 同機場

跨區公民記者民生頻道 正式上線啦

太熱
匿埋晒

唔使上樓睇 門口都十幾個企係度 仲有人fing緊中國國旗
另外 門口亦企左大量狗

自己一個，決定先去維園睇下點

好重狗力及福建人兵力（北角），已經全部沒有垃圾桶

次次都係咁好快大家就降撚哂溫
到時真係等收皮

其實維園個班轉曬去深水埗 咁咪等啲狗同福建佬鳩等仲好啦

去北角做乜
明知黑黑合作
等佢地曬一日好過

一個足球場都塞唔爆...

我無嘢講呀
講多錯多

Sorry 我係遲到黨 一陣一定會出

人在北角，星期日都要開工， 我就咁睇暫時平靜， 之後就唔知喇。

我坐8號由柴灣出嚟，過左東廊就見到幾個popo同幾架popo車。 大家今日要小心。

仲有好多比解散軍嚇到唔敢出

推 巴打小心

冇人話一定要向北角行
到時自己Be Water去邊都得

人呀！要人

唔好再搞三線作戰了 分散哂d人

黑社會又棍 警又拉 有咩計

問題係Ssp都無人..

Be water

冇人話去北角
去咗集會先再決定去邊都得

維園let's go

去咗維園先無話一定要去北角

維園集會開始
約2,000人參與

【即時】(14:08) 維園集會已開始，不反對通知書期限至下午五時，現場氣溫高達33度，主辦者在場地內掛上「反送中」象徵橫額「痛心疾首、撤回惡法」。集會開始前，參與者先為在反送中運動中失去生命的人默哀。

市民亦有於球場各燈柱上貼上「徹查7.21元朗有組織聚眾打人」、「回應訴求還我香港」、「實行雙真普選」等字樣，部分則手持「同舟共濟」、「譴責黑警勾結 無巨白色恐怖」等標語。

source -

但和理非應該去和理非架

一行就多人

香港人不過嬲精個鬼

邊有閒情企定定暴曬

今日唔好be 好多福建 隨時主動出擊

有邊個國家嘅革命唔係咁？...

係我都唔明

係
少左好多人
SSP仲少

和理非嘅人去左邊

個個星期搞兩次，每次兩個地方

唔好再呃自己啲人遲到啦

認清事實係大部分香港人都攰啦

平時都冇咩人宣傳
最近啲行動po又冇人推
熱門又咁多廢po
唉 希望夜少少冇咁熱會多啲人

真係唔好去北角送頭成街狗

Up

維園目測5k 但入緊黎嘅人都唔係好多

咁多個集會 仲要密集式
和理非入哂機場嘆冷氣啦
同你維園熱咩
更何況呢d集會為搞已搞
個個星期一兩次點去得哂咁多日呀

1420 北角現場

香港人唔好咁快放棄得唔得
黑社會要打你去邊佢佢哋都可以落嚟打
各位手足而家去咗維園先！！！！
現場討論去邊都未遲

咪就係去左機場囉..

呢位社工朋友

好多人比黑社會嚇到？

要跟大隊
隨時留意tg哨兵谷

好心搞手夾定日期先搞，成日幾個集會同時搞，都唔知係咪特登

重點係一個地方真係唔需要咁多人
每度20k真係好難咩？

不嬲都好多人鍾意附近等行街，多過喺太陽底曬

3個? SSP同維園仲有咩?

又有香港獨立旗

吹哂大雞都成班人話要入北角送頭
我平時全家一齊出今日老豆老母都話唔敢出

每個星期都十幾條戰線 都唔知係咪有心人專登分散力量

港島今日玩和理非？

north point

機場

ssp 3點wo

呢個角度正喎

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

SSP 都唔多人，咁散起唔到作用

難啊 琴日都十幾個地方啦

好多人入左機場。出邊太熱

我覺得好似琴日咁打遊擊快閃會好啲
利申:琴日有份打快閃 今日做左冷氣軍師

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

明顯北角已設局

有咩問題

冇咁多人接受到殺人

就算有都唔會殺呢d

咁又唔好講到革命 5大訢求者

成日都話係和理非頂住個雞頭眾人比勇武
而家和理非去哂機場呀
咁少人又無意思既集會出黎把撚咩
要出都唔會2-4點去哂到狗咁啦...

可唔可以唔好舉獨立旗！！！政府又有位入，成個運動變質，警察合理武力清場

室外溫度高熱嘅話去「連農商場」休息下，新鴻基表示歡迎

入緊了 習慣遲到

我喺巴打附近

唔似 對面擺明大
和理非冇裝仲死

林鄭同警察連日記招發揮咗作用

人數激減

真係要諗下點調整策略

就咁die down好大鑊

但切忌自欺欺人話今日好多人！

其實一攰就輸嫁啦
你知香港人有幾咁善忘嫁啦
再咁落去真係可以收皮

富臨樓下超大堆福建幫非你集結
痴撚線黑警係度食花生

唔係
而係狗隻應變同捉人快咗
仲跟返以前嗰套陣地戰就會攬炒

我都想知..明明今日星期日屌

看台都坐唔爆

清風街有人搜身

啲人仲係度自欺欺人

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

搞咁密 預左少人 突發野又要支援
一陣又話鬼 車錢飯錢衫錢裝錢好大支出嫁

維園好熱

有啲可能嘅...但願真係咁啦

炮台山AB出口全部黑警

太熱

屌你真係以為隻豬跳舞呀

如果日日都吹大雞呢

又黎俾位人入

係 仲要一星期搞3日
每日2-3個地方
真係收得皮

今日分散仲高危 福建出隨時主動出來

有狗呀 福建仔唔會出黎住
晚上就難講

其實冇嚇到 係出太多好攰
一至五返工 六日出黎 加上天氣好撚難頂
今日都猶豫出唔出好想抖下 但都係良心驅使出緊黎

和理非次次幾多人出黎都好
最尾個focus都俾衝突場面搶哂
你係和理非你仲出唔出??

一早話勇武唔暫停和理非上唔到場

知唔知邊度有物資站 好多物資唔知放邊

真係好撚少人

好多人唔同意去北角送頭入左去機場和你飛/ssp炸

光復香港 時代革命
口號都有革命呢個字咁唔叫革命叫咩？
依家連和理非遊行都無人出啊大佬

人呢！？
去哂邊！？
做乜唔出嚟！！！

認清事實唔等於放棄 叫返200萬人無可能

yes
絕對唔係失敗主義

但實在太密
同埋各區攪嘅意義開始喪失

我寧集氣民陣牽頭
8月尾攪一個大嘅遊行

細果啲咪再攪
依家咁係示弱，同埋絕不要忽視
唔係人人咁熱血
攪得太多變熱血派日常
一般和理非就會覺得無必要出嚟

唔好去送頭

✨最新消息✨暴徒脫去黑衫換白衫進行嫁禍大行動!大家通知北角福建街坊，暴徒準備製造輿論想屈北角街坊係黑社會，重演元朗事件，請大家小心，全部都係暴徒製造嘅武器，依家想完全推落北角街坊度！大家傳得幾多就幾多！我地已經被人不斷滅聲，我地就真係一個都不能少，場戲4點至5點會開始，北角人唔好中計🥺！
有 親朋戚友住北角的通知一声，拜託🙏

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

出左黎先啦
721 721 721

和理非支持係五大訴求
電視畫面變成爭取香港獨立集會

比人拉個幾百個做哂Condom
Dllm香港人

各位小心 北角嘅褔建佬數量 俾想像中多好多 張相只係一小撮 每隔十幾米就有一群聚集

維園現場主張集會定行？
去緊就到

屌哂你地
冇人呀仆你個街

去晒你老母屋企呀

講明北角有人打人
和理非仲點會去維園

今日最大錯誤係港島東同深水埗時間太近

出左啦警察唔理

無和理非撐人數
Gear點入場

華豐 富臨重災區

出嚟啊出嚟啊

劇本講好晒
白衫攻擊警察拉人
正常有事班狗即刻走人啦

我都覺得如其搞咁密又少咗咁多人出
不如集中啲一星期搞一至兩個算啦
搞到人都無撚埋習慣哂麻木哂

要諗方法重整旗鼓

你地唔出新招新話題，金魚記憶巿民好快對反對中淡忘

721元朗恐襲 轉捩點
727 728首次被反對遊行 巿民齊上街反恐反白色恐怖
83 84 遊行就為三罷做勢
810 811 就明顯冇左焦點

有街坊報
已經有好多差人喺度， 部分商戶包括華豐新都城新光戲院已落閘 ， 另外有一班疑似大陸男子 手臂貼著 中國旗喺度

我諗班狗行開先會搞事
大陸佬同黑警夾好大家小心唔好落單

諗方法重整旗鼓

你講嘅好多人
都唔係真係好多

我知好痛苦
但一定要面對現實
problem solving
調整策略
否則真係會die down
唔好自欺欺人

本身每星期日攪
無啦啦狂加, 星期六日都攪
跟住宜家仲星期六日有時兩場
完全唔知想點
儲下氣多d人好過多幾場啦

入黑前唔會主動打人

各有各做都唔得

係咪要舉國旗先得呀屌你

講左好多次
佢地覺得和理非係機場抗爭係岩佢地
但從來唔諗下和理非係掩護緊勇武

真係少左好撚多人

維園集會又唔係遊行驚乜9

兩百萬人分開三份都應該大把人啦
點會好似依家得咁少
唔好揾藉口啦，出黎啦

呢句口號一直都好爭議 不過唔割咁解

和理非真係夠膽變勇武咩革仲要流血 殺人 被殺

勇武唔驚 和理非叫之前諗清楚

你咁講係無意義

認真諗下個運動點去先積極

扮下野
到出手班狗就自然行開
仲信黑警政府咩

岩岩睇蘋果 記者比廢老圍過
隔啲狗人多先過黎

同意8月尾民陣先再搞一次大遊行

真係直接吹雞搞返個大遊行吹一吹雞
等個民情升返啲溫先啦

好多和理非冇我地咁勇敢
721之後 少少吹風已經嚇走唔少中老年人

其實呢d係比勇武出黎
因為一定反對遊行

現場around幾多人到
mtr有無狗check id？

而家先知原來各有各做係咁解
理性諗下失去和理非支持會點樣

好清晰呀
和理非唔係咁諗呢
去到有機會比人打點解要仲去冒風險

真 搞到人地以為無人出 民意無哂咁
寧願次次搞得好好睇睇好過依家咁人都唔多個

街坊平民裝出 避狗

政府點樣先冇位入呀

係咪要出去支持林鄭呀

咪on9啦

警察不合理武力清場咁點？

佢地都冇代價嘅

搞抗爭怕得罪人

點解唔返屋企涼冷氣？

同步搞真係怪 前幾日又有機場

借少少位

「香港加油」 2 - 這夜鐳射燦爛 序曲

香港人為購買鐳射筆被濫捕的學生走出來一起參與觀星活動。
放下口罩，這夜特別美麗且充滿歡愉。

影片歌曲「麈土」
曲詞 ：佚名
主唱：Lily Lai 黎靜彤
由歌曲版權持有人授權使用

各有各做

你講「殺人」呢個字之前不如再諗多次當初梁天琦提呢句口號嘅意思

星期六日又幾場
平日又有突發
只睇直播都覺得太密
係有需要調整

係超多

啲人攰再吹雞
得十萬八萬咪自取其辱

都唔求佢地變勇武啦老實講
依家係連湊下人數都唔撚做啊
仲講咩五大訴求

三千人左右

我覺得星期日一定只可以一個活動囉
你話星期五六搞其他無咩問題，星期日係集中、聚人既最好日子

1434 炮地鐵站好多狗守門口, 手足唔好係炮出閘

人少到咁
香港人真係無撚用

利申已到

唔夠人勇武點出啊？
等俾人搜身？

其實在場有一半都係中老年人

違反人性嘅嘢必輸
1周幾次

分散晒
依啲絕對唔會團結到人

所以我咪推緊Post囉
想大家返啲出嚟囉

米撚on9啦，想好似魚革咁收皮啊？你睇返果陣政府點講

唔好以為200萬人係鐵膽，每次有幾十萬已經好難得

睇清現實啦

完左今日再調整
不受傷，不被捕
入唔到gear 寧願下次

無事無幹？你食屎大？

可能佢地鐘意日光浴。

以為係3點集合，睇真啲今次變咗1點

唔會再叫到二百萬啦
諗下都知
黑警依家郁d 就tg
好多中產和理非都真係嚇到唔敢出

劇本:
白衫夠抽,不作干預
黑衫佔優,即take action

元朗式SAFETY CAR戰述可能又行多次

成班大陸仔樣

有冇咩路線安全冇狗？

殯儀館對面，即時

新光2邊教好多狗

依家真係寧願唔好咁密一星期一兩次都夠哂
月底再吹雞搞次大嘅

華豐開過門俾依班人入去

我覺得攰係冇辦法，唯有調整節奏
我諗好多係有心無力

其實你講依啲無意義

吊嚟吊去都係無意義

諗下用乜策略令人數上返去先有用

要出就銅鑼灣出閘起碼多人啲

黎緊 維園情況點

同推post無關
推post解決唔到問題

兄弟爬山
各自努力
出唔出自行決定
香港加油

少人到

對面出埋黑社會 冇得你簡唔殺 唔係就你死 情況已經同以前唔同

過緊維園了 算唔算多人？

今日太熱，好多人都驚危險無去

好少人呀 快黎

等班阿福享受下日光浴先！

但一次比一次少人左都係事實
大家係咪開始攰啦

依個心態正確

維園要人 好少人

分散左人力

和理非唔敢出嚟

所以得咁少人

而家人少左咁多，根本就無能力連續衝2日，仲要分2區，快快調整策略啦

圖4
我睇到都覺得好撚似

如果福建幫夠膽生事, 就恨恨地教訓牠們

真福建刀手

推咗好幾日，民陣冇反應

白衣人身有國旗貼紙

冇人呀屌

不如叫ssp個班黎港東？

岩呀 李怡出文定義都講得好清楚啦 要夾硬自我審查講流血 咁都無你辦法 革命係嚴正其辭代表變革姐
工業革命都叫革命啦 制度內做制度嘅改變都叫革命架
而事實上依加同真正嘅革命都爭唔遠 分區戒緊嚴啦都 依加點行都一定經歷攬炒果步架喇

少人到仆街呀

同埋車錢水錢唔平嫁

其實人唔少

球場少人
係因為太曬 好多人去左兩邊避太陽

睇黎警犬將絕大部分兵力擺東區

唔到3點係唔會有人
一來食飯 二來太熱

好唔鐘意一日兩場
同埋機場會扯走左d人
呢個要諗下

出嚟呀！！到咗再傾去邊 但係冇人做咩都做唔成!

北角唔好送頭

✨最新消息✨暴徒脫去黑衫換白衫進行嫁禍大行動!大家通知北角福建街坊，暴徒準備製造輿論想屈北角街坊係黑社會，重演元朗事件，請大家小心，全部都係暴徒製造嘅武器，依家想完全推落北角街坊度！大家傳得幾多就幾多！我地已經被人不斷滅聲，我地就真係一個都不能少，場戲4點至5點會開始，北角人唔好中計🥺！
有 親朋戚友住北角的通知一声，拜託🙏

大家諗下
6月9到616再之後7.1
民陣都唔會個個禮拜吹雞啦
之後民間攪各區
開頭啲主題好清晰
又有不反對通知書

林鄭又未打經濟牌
危險性又無咁低
先聚到下人

依家情況唔同晒
猛咁吊人唔出嚟
其實係幫唔到件事

之後一定要調整策略

唔好去北角
警黑合作大圍捕

ssp果面好似依家連200人都冇...

炮台山地鐵站多狗

下個禮拜要集中返
以後投票揀地點

要谷多人一定要早宣傳定先

咁講真有啲真係會有其他野做，無理由每個星期六日都剩係出黎，其他野就完全唔做，有時可能一至五已經要返工，得返六日叫做到其他野

我覺得唔係善忙，而係集氣一二百萬人真係要做好多宣傳，集中一個地方，仲要係民陣搞，等和理非都敢行出黎，而家擺明會打，有部份和理非點都會縮

但唔好覺得少左人行出黎就代表少左人理，有啲咩要街坊都大把即落樓，亦有好多用盡方法去support, 就好似話冇錢食飯，即刻好多人support一樣，嗰班未必個個禮拜都行出黎，但有咩野都會盡力黎支持

炮台山站有至少40名防暴加CID
一見到人着黑衫就啤到實一實
有裝唔好出炮台山地鐵站 大家小心

有咩好怕，照出黎啦

agree 利伸非分化
星期日真係唔可以再一日幾場活動，機場既都要出返黎遊行、集會
谷返多人數先
希望下次大家有共識

係因為今日太熱者

天后mtr超暢通

出啊

活動越搞越密係真

好像琴日 有4個重點節目
銀髮族 守護孩子 大埔 機場
本來仲有個黃大仙

今日又起碼3個
深水埗 港島東 機場

咪自欺欺人

算少啦

大家真係要出

和理非出嚟啦 維園集會安全㗎

有時有啲街坊突發落街屌完狗，第日都要回氣啦

一星期兩次仲要同一日分開搞實在太多

再加上呢幾日天氣熱

一點 係畀我啲伙記睇
着長袖&重裝
熱撚死佢哋
曬撚死佢哋

應該係無力感重回，即時同5年前唔同，但都好難拖死政府，因為要好長時間。比如罷個工唔可能罷一日

舊圖？

一點太早啦 剛剛先到

日日都有活動，去得邊個

邊撚個話北角唔駛和理非

琴日都出左好多勇武

咁你講依D又有意義？

邊個講先？

好撚嬲，明明好多獨派弟兄都出咗好多力

港島開始多雲

提提大家 今日係星期日 我唔消費（必需品除外）

總之一定要改策略

切忌自欺欺人

需要各位巴絲報料
統一發佈市民、交通、商店民生狀況

Focus 唔係衝突中
如果你見到邊間店舖 商場開始關門
如果你見到邊到開始無車
麻煩影低 報上平台報料

除左連登 我地都會去唔同討論區宣傳
所以行中立路線
希望脫離同溫層
希望各位支持

有帶gear嘅 去到現場先換黑衫 依家玩沒收裝備

依家去唔去？

手足記住，五大訴求無一個係港獨

cwb地鐡有無狗？ 帶左少量gear陪唔到大家行去，但係又想去集會

維園集會可以
出北角不了
圍狗署不了
根本想設局捉人

一手料，大量防暴同福建幫係北角

声你老母

依種mou嘅姿勢

維園算港島東咩

弊在依家幾萬人都唔知有冇

新光多狗 ， 後面仲有豬龍車

北角正式警黑合作

白衫完全冇人查ID

街坊行過查袋差ID

北角高度設防，深水埗反而比較少狗，可能收埋左

要承認有和理非係會縮 見到每次都tg放題
星期日集中一個活動真係好重要

721
罷買救港

唔夠人咪真係喺維園集會然後散去第二度咪算囉
堅持去北角送頭俾狗同支那佬
上帝都幫你地唔到

1446 現場目測
球場1500人
球場側邊 1000人

Total 2500人

嬲還嬲
吊嚟吊去一啲用都無
和理非唔會俾人吊出嚟

都係果句，維園不等於北角

係冇必要個個星期六日都有 要關注既其實都已經會繼續follow 而家仲要分幾場
好多人要返工 已經二個月冇休息過
同埋好似今日北角咁樣 係完全冇必要出黎既 完全係失焦既代表作 唔會有野鬥爭取到 只會比狗同支那佬同黑社會夾擊

其實ssp大遊行同港島東大遊行個本質冇分別，但同一日搞兩者只會互相抵觸，根本冇意思。
機場集會美其名叫引起國際關注，但其實參與者都係同一班人

推啊屌你老母

去

星期日集中活動

冇

同元朗有咩分別

每次幾十萬當然好ok
依家5000都無
絕對要諗點調整

出未啊 各位手足

出緊就到

冇一萬人的話，好多和理非係唔敢落來一齊行

20k真係唔多夠

其實分散係for不合作運動，令到差人唔能夠集中一點

幾萬點都有既
3，4萬左右

唔使fc都知係咩人啦

係
星期一罷工曬左成日，今次又係一點開始

不過，我後生頂得住

咁無辦法

大部份人都為無咩毅力

14:47 炮台山站出口大量狗 查緊一個黑衫青年

冇人話打。但要重防 佢地主動攻

講了多次，幾個活動，分散人，full gear兄弟連地鐵站都出不到，而且搞到大部分人已不出席不支持

不過現在各有各做，你出聲俾人屌，算

而且大量開片畫面，不會有人帶小朋友！

政府有邊次讚你做得好呀柒頭？

你講咩佢都Spin架啦

要幾時先明白

可以收你皮嘅係你自己

唔係政府

退一萬步講

政府出核彈清場

大家都照走出去

咁樣係唔係收唔到你皮呀

首先今日真係有活動
有咩都留返今晚活動完咗再諗
咁咪要推Post囉

回下氣先

呢七日已經好多行動

機場扯咗好多人其實
雖然係可以各有各做嘅..
但太散搞到

任何群眾運動
遠離群眾好危險

今日唔攪都攪咗

之後嘅我真係覺得細嘅要取消

大家快d出！

出緊！

送你老母頭咩
起你底就知你係散水軍啦

北角 d狗多撚到呢

今日佢唔會容忍有黑社會搞人 如果唔係又721

不過巴絲都係小心d好

hk01同蘋果都影到超多 警察做戲

咪係咁熱點出
諗住4點幾先到

嬲解決唔到問題

行唔行啊

元朗出緊啦，但係咪真係去北角先？

即時

尋晚先玩完九龍新界，你估真係鐵打既咩

今日仲要分3場活動，又熱又暑假旅行

少係正常，睇番727未一樣大把人照入元朗

其實只要有番個大主題，好似727去元朗覆桌，一樣大把人

咁你屌獨派弟兄show 獨立旗就唔會失去佢地支持？

明白晒

原來弟兄好恰過和理非就可以恰佢地

打持久戰
一場兩場小事啦

體力上真係未必回復得切

其實機場都唔係好多 最盡應該都係得3 4千

其實吊嚟吊去一啲用都無

你講到全部人係散水軍
都唔會多人咗
無助problem solving

又罷買 又罷食 又抵制 又零消費 又機場和你飛 又北角勇武 又深水埗 又維園..... 資訊太多 好難消化呀

14:30

因為怕事果班會入機場 變左市區人少左
有咩事上黎唔夠和理非做街坊
而家變左前線果班好似肯定係市區
我呢d年紀跟唔到你地走幾個地方

但你地諗下如果市區係人多
就算快閃都有著數

唔信既你地米繼續舉獨立旗囉 收皮得仲快，唔通你目的係想運動變質？你好有可疑

其實唔係因為個記招，係出左反對通知，和理非唔知自己要去邊，加上一日有兩個遊行，更加無所適從。如果一日得一個遊行，即使出左反對，都會出

好多三毛將北角同維園拉埋一齊講，結果好多人見北角危險就連維園都唔去

我自己覺得

一來近排由週中搞到週末，仲要幾個疊埋，確實會令人疲勞

二來天氣太熱都令人卻步

三來遊行冇一個大主題聚到人

另外其實有其他民間團體都有自發搞遊行，好似尋日銀髮族咁，可以見到大眾嘅關注冇減少。但人數少就可能真係太密

大家諗返其實8月5罷工都只係6日前嘅事，唔少人係過去一星期都出過黎嫁啦

好灰 好想同你地一齊 但要湊仔 利申 空手道啡帶唔肯升黑帶

其實已經警黑再次勾結緊

唔好送頭

✨最新消息✨暴徒脫去黑衫換白衫進行嫁禍大行動!大家通知北角福建街坊，暴徒準備製造輿論想屈北角街坊係黑社會，重演元朗事件，請大家小心，全部都係暴徒製造嘅武器，依家想完全推落北角街坊度！大家傳得幾多就幾多！我地已經被人不斷滅聲，我地就真係一個都不能少，場戲4點至5點會開始，北角人唔好中計🥺！
有 親朋戚友住北角的通知一声，拜託🙏

你隻玩膠福獨散水軍仲好意思入黎

重狗保護黑社會就真

維園而家好少人，三個球場都未企滿，而且中老年人比例高，勇武手足少，唔好話去北角，連炮台山都應該突破唔到

新消息係鰂魚涌d舖都會落緊閘
有冇太古既巴絲睇下咩環境

yes
當然一日多場係一定會互扯
但就算依家咁嘅situation
1日1場

都唔多人
依個先係要諗計嘅問題

認清事實 虛心檢討
咪自我感覺良好自欺欺人

算啦，我唔再同你地嘈

大家咁樣個心都有條刺

Focus返件事

但我希望大家唔好話人地舉其他旗

唔該各位

其實驚咩？落到維園聚左人腳，到時北角多狗咪轉場打遊擊

要人呀

諗方法重整旗鼓啦

北咩角 想同人開片？
維園呀

唔少人係樹蔭下 有野遮都不斷流汗

咁視乎大家係咪想要人數黎代表個勢？民意？定代表咩呢

但我只想講嘅係勇武嘅唔會覺得一二百萬人出黎會一齊打掛，事實就係佢地大部份都係和理非，你叫佢地去維園，但佢地唔會行到過北角，因為佢地並唔係打嗰班

傻啦 啲狗是只會就嚟打完先出嚟 然後高調拉福建狗低調放

好明顯啦，做到咁出面已經唔理啲記者影到

算啦
你講唔過啲獨派
佢哋心中果套不容侵犯嘅
大家心知要檢討就得

打工仔 返五日工 尋日去完機場 今日真係要休息一下

佢成街都係狗wo

未知，出咗嚟先

唔好去北角送頭

班狗佈晒防 你諗下佢而家佈防只會拉邊個？

今日其實係有 深水埗、北角同和你飛 三個活動，本身唔夠之前人多係事實，但分散晒都係事實

現在有Ｄ英雄主義，大家唔肯協調又唔順對方，分散行動，好危險

機場要貴精不貴多

push
番工L 其實好多身邊同行一個禮拜出2次都已經吃不消
大家都真心服左班勇武

狗應該唔會開
主力出黑社會

Ssp?

成日係連登圍爐無用架 認清現實 諗下點改變之後既方向好過啦

認認真真宣傳下一次集氣既大 真.和理非 集會 等d人有番信心先啦

專注番5大訴求 咩野港獨 美國旗臨時立法會放埋一邊先 回歸初心試下好過啦

無人/少人嘅話一切空談
唔駛講得咁複雜

都話唔去北角

白色恐怖對和理非係有影響架

唔可以以數量咁諗

以我差唔多40歲
我知道自己唔夠你地跑 又走得唔夠快
咁我會諗ssp cwb都未必岩我
不如去機場 但見機場人已經夠多
去到淨係坐又唔識英文 咁就會唔知去邊好

以上是我諗法

成班係街頭聚集
之但係班狗又唔做嘢

絕對不應去
今日仲要咁少人

之前大家都話人多掩護
今日掩乜？

咪盲屌啦 而家係講緊北角真係死局
前線先要最有腦呀
你又唔係要去警署聲援
同尋日一樣 點解要比對面揀場做好哂準備
今次直情連支那佬都擺明車馬
唔好害人喇

同埋和理非真係會驚去北角

住鰂魚涌 啲消息係真 好多鋪頭落緊閘

電氣道行兩步就見一班狗

嚟緊

大大力文宣721

呢邊冇變化 馬照跑舞照跳 廢老繼續食壽司

人數上既差異 冇黑幫都會片狗輕取

太古如常

會員編號231743

一個post都冇開過

係到捉鬼話人可疑

我一句都冇講過任何人係鬼

大家請獨立思考

我講咗唔再嘈focus返件事

今日唔好入北角喇，又多狗又大陸佬無得玩

係咁問幾時開戰
開開開 開你老母咩
都話係唔主動

呢幾日天主教徒,銀髮,律師...幾邊都唔少人
仲有唔好唔記得一個禮拜前唔夠85罷工都三十幾萬人

今日吹哂雞話有大量黑社會邊個會敢出
仲要有班人上哂腦非要去北角送頭不可

有無攪錯！！ 去左咁多次！！

港島會唔會開其他戰線？

維園要人！
依家企唔爆四足球場

好多一家大少支持者，其實不會來，所以我建議月尾搞一次完全和平示威

咁嘅人數仲北咩角
中央圖書館都去唔到啦
出晒黎先講

1455 英皇道北角道交界 有個呀姐大嗌「黑社會治北角」 對面馬路有十幾個褔建佬指罵

係 同埋721

下次都係唔好同一日搞兩區啦
分散晒啲人
我自己又想去晒兩區

唔好話咩上腦同送頭，我地的確唔應該因此而淆佢底

不過都希望大家明白少左人嘅原因，唔好咁快就認定其他人唔再關注or 置手足於不顧

康威商場一帶多狗

去維園呀！

立場live已經見到大量狗同埋大量廢老

如果示威者同廢老打，啲狗一定幫廢老

721

Push

人數仲少過六四晚會

今日記者

放心
我一向有3大法寶

1.獨立思考
2.同理心
3.明辨是非能力

同埋要 be humble 不情緒主導
嬲ok但不能俾仇恨支配

唔好只喺連登圍爐

最近睇少咗書 睇書好重要

跟本咩一炮雙響搞兩邊係on9
你爭取同一件事搞兩個地方，唔係街坊附近既去邊個都要諗，再狗上鄉黑警恐嚇打人搜袋，一定少人出

難為有班人仲日日po 個香港人schedule "你睇日日都有活動呀，香港人好忙" 黎打飛機

Pish

依家唔熱啦仲有風呀

快出

就到

機場有冇人開大電視播片同遊客講乜事?有冇傳單/展覽板依d?

一日7區都係咁

大佬呀成34度 你地唔去咪留屋企涼冷氣啦
係咁話少人

去維園呀

到底點解一定要入北角

北角認真唔好去，集齊人手去深水埗

呢種係防暴黎？

咁咪深水埗或者CWB 囉, 無咩話唔啱
我都差唔多四十, 北角唔熟就去其他場, 一樣

唔好玩啦六四晚會有十幾萬人

我係和理非，我唔驚喎

快d黎啦宜加唔曬啦有風啦

唔係廢老 好多打手大隻佬

817/818果個荃葵青 會看到少少野

一係暫時無其他活動撞期
二有黑社會因素

問題係而家先搞到我地自己人開始累+集中唔到人

集合，完場be water有，一早分開，勇武地鐵站都出不到！

到底點解一定要入北角

唔好去北角

啱呀
而家要諗點樣先可以叫返之前啲人出嚟

我哋需要一次過50萬人大遊行回氣

我覺得最主要係政府出招 自製恐怖
1.要求周為店舖/公用設施唔開 令人覺得當區好危險
2.黑警濫用暴力 製造白色恐怖
3.用黑社會/愛國勢力無差必攻擊
4.開始要企業清算 禁聲
令人人人自危 唔敢出嚟

岩岩經過德輔道中，中環個邊啲賓賓印印有曬雪糕筒做rb，佔左條路
係咪我孤陋寡聞，係個個星期日都係咁定點

On9啊你？有account就要開post?咩logic? 況且有account 有開post都可以係鬼，你做埋啲暑期作業準備開學啦

一日七區係因為有罷工底
同埋果日放800個tg
之後濫打濫捕更多

警察又有日日記招
情勢唔同

出緊
無帶gear
驚比狗逗
今日做返和理非

想問下
帶gear就梗
不過使唔使full gear???
盾、行山棍？
定係輕步兵已足夠？

北角道行人天橋有狗搜袋

今日北角無gear應唔應該出
利申 第二次出 有絲同行

其實唔好去北角係真

佢地解釋唔到721

想洗底

你今次見到已經好多防暴

想扮有做野

一打就出黎拉人話平亂

話改過左

唔好俾機會佢地

依穫嘢又可以做大佢
警黑再次勾結

你自己起下佢底啦
依家咁落去我係港共就個個禮拜搵班蝗返黎就攪到冇人出黎示威啦
平時係d日劇post jpop post見你傻傻地都算
大事大非都咁戇鳩真係幫你唔到

你唔能夠代表全部和理非啦

人人都係獨立個體

絕對唔係想屌任何人，只係大家應該清楚
吹到咁多人出黎主要係五大訴求
成個維園得一支香港獨立大旗，你估新聞會點報?
呢個時候唔係講做岩幾多野，係盡量唔俾位人入到

今日北角留返俾和理非 太多狗同福建佬

維園集完唔行北角方向
激死班狗同大陸佬

屌你老母講夠未呀 幾撚時先出發呀

有大量傳單，唔少巴絲好努力同外國人解釋咩事。

唔去北角唔緊要㗎

721 721！

維園要人

集會幾時完

人開始唔夠，集中一星期搞一次遊行算啦，示威者都會疲累

34度絕非關鍵
6,9 616民氣
40度都唔會少人

備忘錄 將所有清算名單都放上嚟

Same
利申 高雷8屆泰王

點解要去北角

有人用電腦播 其實宣傳做左好多

有無人想傾下去邊行街

條街幾靜下 太古城開始有鋪頭落閘 街市無開

咪係，啲搞幾邊既天才搞到無和理非出，勇武拎住野出邊個站都成問題

今日係集會
你有乜好吊
出乜發？
出發嘅都係自發啦
你想累死主辦方？

我同意，要call齊馬一定聲明完全和平，大家都同意，做好宣傳，行完就算

現場其實都唔少老年人/爸爸媽媽一輩
真係想去北角既手足必須考慮
現場咁多人唔代表到北角都咁多人
況且今日真係比較少人

而且今日去北角其實都好危險 喺人少既情況下係唔建議去

香港人只會遲到
唔會唔到

pushhh

7區係因為罷晒工
罷得都會出
星期六日
你諗下大家返工出左幾多個星期
返工的都盡現疲態
講真一區一星期一日仲可以
大家都回到下氣休息下
五日工 甚至有人返六日
再出已經太攰

唔係唔支持
但真係咁動員都攰

遮打道 每星期日都係封路。。。。。

一日多區 真係要變返一日一個活動 集中返人數

有個藍衫廢老 掌摑 RTHK 記者 2 把掌

之後立場記者跟到佢入左 新都城大廈入邊

完全無黑警幫手

重新講返721事件
警察未解釋點樣冇人幫手
白衣人 冇一個比人起訴提堂
打立場姐姐個條友宜家點？
中淺藍絲都覺得元朗721班人好離譜

要求警方出嚟對公眾抱歉同問責!
宜家北角日日有黑社會拎棍又唔拉!

RTHK記者被人打咗2巴, 冇差佬理

定係長遮都足夠？

好少星期日入港島嘛

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

武器現場執好啦，你帶棍點解釋

越維穩越要出，裝晒cam影住你班仆街
人又好狗又好，無所遁形
有片有證據，睇你哋點駁

錦屏街入面內街都有兩架

真心感受：
其實我覺得北角唔好入
就算真係比你打走哂班福建
再理想d擊退埋班狗
咁出到嚟有乜效果

證明我地好疊馬？好好打 力量好大？
我地出嚟係要展示呢d?
我地變左軍閥

集會就照出
重點我覺得係不入北角 但被主動打一定還手
入北角實比人屈主動打交
對文宣巴打壓力好大

以上只係建議 我相信勇武都好醒好理智
其實隨時醒過理上智過和理非
但如果有人堅持去 只可講尊重意願不阻撓

大家北角巴絲識做喇，行過不消費

15:06
則漁涌地鐵站
C出口外
企左4個
無頭盔無盾牌防暴狗

好撚少人 同之前比差好遠

籃衫已打記者

記者仲危險過黑衫

開始多人

但無野搞

RTHK 有個記者比個呀叔星左兩巴

遮都夠

場太多，文宣根本推唔起。第二日，造唔起一個集中議題。

痴撚線10米外已經有警察都冇事

係咁加,係咁加,個運動幾時完?
等雙普選完左,有個民選政府再提6-8得唔得?
無民選政府真心為市民服務,你搞再多都係嘥氣.
條件越來越多只會俾人覺得你貪得無厭,增加運動成功既難度.

好左膠未嚟嘅去ssp好過

仲問 你而家係咪要報警呀???
即係我唔報警你見到有人打人都唔會理???

警察只會拉遊行人士 籃衫打記者冇事

ON撚9

警車前面打記者, D 狗都完全唔理

I mean去完維園之後點？唔想開片，但齊gear準備齊上齊落

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無白衫人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

其實會唔會宜家重兵北角 焗你去金鐘灣仔 果邊會唔會已經佈哂防

放心
你話我一百次on9我都唔會比你動搖到

依家唔係話一世唔出
調整策略都接受唔到
你同林鄭有乜分別

一區集合 遍地開花

依家先開始多人

唔準笑！我出緊黎呀

北角天后都好多狗 各位睇路

唔應該

帶防具唔好帶攻具

可以自發出發，但係主辦唔得，唔好害人。

錦屏街有藍衫阿叔括左RTHK記者兩巴

五大訴求！缺一不可！

建議今日唔好入北角 我地嘅目的唔係同班傻仔打交
1. 可以比福建傻仔白等
2. 比市民見到我地唔係專登想打
3. 今日北角一定好多警察 隨時兩面受敵 手足安全難保障
4. 炮台山站同北角站差好遠 中間位好難走

富臨附近 發生喺狗車前 但完全沒有黑警過去

唔淆唔等於人地set哂局都行入去,呢d叫愚勇
根本影低d黑警同班黑社會點裹應外合
再係文宣瘋狂落藥先係明智之舉

明明721後民間聲音越來越偏黃
連我身邊d淺藍長輩都開始屌政府屌警察
但偏偏太多衝突場面令佢地唔敢出
依家要做嘅係文宣煲大警黑呢個道德高地
再同幾場零勇武活動,俾返信心和理非
之後民陣再吹大雞

每區都有人想拎光環 點解唔一句一句黎
跟本呢場係長期仗 唔好諗住幾個月可以搞得掂

唔驚死gas火槍

記者都打 你諗你 擺明要命

上次遮打都係屌狗先

有人咖，又有雲，出門口啦

立場哥哥都話自己好似拍緊警訊

認同

你自己想行咪出發
主辦一定係留係入面

開始多人

721冇人被起訴

間嘢睇落得工人姐姐幫襯

預咗啦，啲狗一定默許啲廢老打人

有班美國旗入場想搵記者問問佢地講下係真港人定鬼

新都城對出，藍衫打港台記者，當時企係一架狗車前面，警犬離事發地不到五米！

炮台山站都係

yes 主辦帶 佢地會死

佢地5點前 要keep住講野

預咗啦，啲狗一定默許廢老打人

見到你地成班吹唔到雞

仲係到叫人出 真係覺得好好笑

yes
回想返6,7月
大家都仲好小心plan
會覺得太急太密攪嘢會聚唔到人
依家警察日日狂打
仇恨遮眼
瘋狂攪活動
之後又怨少咗人

有時當局者真係迷
企高一格
humble 啲睇下局勢
個人會清醒好多

屌

北角真係睇情況
立埸影到有人打左港台記者兩巴

立場記者 萬事小心 , 好撚勇呀 , 又敢寸黑警 又敢追住打人廢老影

去到北角就算打贏左福建，手足都無力走，到時畀狗捉左，仲唔抵啦

仲要狗係唔捉班福建喎

721元朗恐襲

私了

全部係紙板黎！

人開始多

yes
咪乜都話人淆

明知俾人設局果啲係去送死

meaningless

有咩好書推介

我都好鐘意睇

大學畢咗業返左幾年工我都睇少咗書

落北角的沙盤推演

你話呢！?

儲多啲人出銅鑼灣

會唔會係最好選擇

連登網頁版好似有 BUG, LOAD 唔到最新留言出嚟

唔係影到d好大隻擺明打手

真係有咁嘅可能

北角咁重gear， 要唔要去sogo涼下冷氣

仲要係10M 內有警車
真係痴撚線

1514
有個呀叔擔住口煙飲住酒入黎
密切留意

記者仲危過遊行人士好慘

same here

唔好再馬後炮啦各位

唔會 唔主動咪和平散去

一日幾場唔同時間都重得
但好似今日咁真係麻麻地
去都而家好似今日咁
應該一場集合大家一齊去
少人對邊場都不利

要人啊屌

冇宣傳，加一早話開戰，主題只放在打狗，和理非好多不會到！

15:13

現場北角地鐵地面出口至炮台山沿路
大量4-5人一組輕裝綠色衫警犬

手持圓盾 無帶頭盔

好撚多大陸佬聚集

agree

721
罷買救港

你最好襟埋入去睇清楚我寫咩先叫我散水軍

屌你老咪個個星期出黎日曬雨淋
日日返住工上網做鍵戰
上黎開po叫你地投票做文宣都俾人屌散水軍

因為和理飛手足去哂「和你飛」，而且有post話要去撚化班「哭建讀lip」份子

現場唔夠人

打算睇依本

狂比人點相

福建L試吓食我一拳，幾難企得番響度 :(

冇人去 而家係記者都打呀

總之。唔好比鬼翩動。佢地就係想1引勇武去打事。比狗揀人捉。唔好如願。鬼黎維園搞1事由佢搞。唔好幫手除非傷人先阻止佢挷起問佢野拎護照叫記者拍。呢個集會合法既。唔好忘記原意

被打記者咩情況

係可能架 黑社會可以埋伏晒喺啲酒樓入面
不過呢個道理邊度都可以埋伏
佢地人夠多分分鐘唔駛警察都可以玩包圍

pish

警黑再次合作屌你老母

大台宣揚和理非

今日維園可能係短期最後一次有不反對
就算坐完散水都冇所謂
我地要儲下和理非先

咁成個運動交返比你地 希望你地日日喺機場涼冷氣最後會成功

1518
有呀叔係咁影相

On the way

仲要著背心

ssp，南昌走方便

好多坐係路邊嘅阿叔都拎住件紅底白字Tee未著上身

唔洗著都知大陸人啦

政府已羸

【8.11 維園現場】最新影像
SOURCE - 立場

咬實唔放啦

仲有飯後甜品85北角荃灣

所以真係鬼, 唔會叫人唔會去. 反而係叫人去, 想拉人殺一警百, 唔再示威.

求下各手足唔好放棄港島東

唔去北角唔緊要㗎

你老味好似支那咁...

立場影緊成條街都大陸佬

我都同意今日北角空城計最好
D 黑社會人多就會亂黎, 唔洗理佢地

不過如果有正義前線去, 一定要夠人同快閃
唔會割席

睇最新留言有延遲

佢哋要扮路人

唔洗理啲分化撚

太古城？

推，唔好去北角

元朗人here also
去緊深水埗

仲扮咩鬼 冷清到得番大陸人

立場影到頭先有個著咗
件衫大大隻字寫住福建

入到華豐要小心高空擲物

北角已經擺曬鴻門宴！

多狗，多鄉下佬，多記者！
一旦有手足經過，可能啲鄉下佬就會出手，如果手足還手啲狗就拉人！
氣氛好奇怪，真係要小心！

極危險

如果有1，2萬人，冇乜理由唔去北角，避得1次，以後都會繼續避，黑社會證明做到野，只會更惡更經常咁出黎

唔夠人啊 丟！

大聲叫下佢等大家認識下佢

少人得可憐

暫時點都唔好去
女仔一定唔可以去
正義前線就算選擇去都一定要高大跑得快

唔夠人！

港島東電車好似去到鰂魚涌就停，過唔到北角

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

721721721
元朗荃灣北角
支持福建獨立

係ssp行梗啦

叫人集合 俾公海踢埋

西灣河?

在新都城百貨對出，我過去搭嘴問兩句，根本唔係街坊

元朗人過左海了

成兩個月啦 你覺得有幾多人願意次次出？
如果有時間整下宣傳831百萬遊行啦
做左咁多年港豬 一時三刻變左第二個人咩
日日上前線都攰架嘛

今日應該真係淨玩集會

港島東唔行

不如轉場去ssp

有冇人有多支水 喺維園4號場龍門

黑警啲便衣都黑衫

屌 福建佬快啲上啦

太古城涼冷氣先

TG admin你慢慢叫人行動啦
癡線 上個禮拜西環都係咁集人 今日叫一叫就俾人踢埋

港島真的比較要人 我支持
我去深水埗只係因為我啲friend住個頭

有冇人sogo？

巴打好勇

2萬人有幾多人係真打先陣間得我地打全部淆底散曬咁即係送死

深水埗好似重多人

Sogo gogogo

咁今日仲入唔入北角

見到北角富臨依家有野搞緊

啱啱經過北角碼頭，有班阿叔講外省話，應該係福建佬

新界人黎緊

有個on9同事send出group:

//✨最新消息✨暴徒脫去黑衫換白衫進行嫁禍大行動!大家通知北角福建街坊，暴徒準備製造輿論想屈北角街坊係黑社會，重演元朗事件，請大家小心，全部都係暴徒製造嘅武器，依家想完全推落北角街坊度！大家傳得幾多就幾多！我地已經被人不斷滅聲，我地就真係一個都不能少，場戲4點至5點會開始，北角人唔好中計🥺！
有 親朋戚友住北角的通知一声，拜託🙏//

聽講好多popo check袋

成班阿叔喺街邊企

屌 人呢

來人

咁少人 無勝算

立場 數名著紅衫人士入咗富臨

立場live 紅衫軍上左去酒樓聚集食飯

暫時仲係維園集會中

太古點計都安全好多

港島要人，深藍重鎮

成堆紅衫人入左富臨皇宮

港島真係要人

be water

港島俾人，打破深藍

三個場真係唔多掂，人分散晒

人啊

Sogo啦

北角有狗，但係福建佬仲多

Sogo gogo

天后電氣道一帶大量狗

去物資站拎

仲有一個後生HEA 坐係門口
好重大陸喱味

立場真係最勇

其他記者都淆底企哂POPO 後面一堆

立場哥哥大街周圍行

1530 live

出面成堆狗同班支那狗勾結哂 你打支那狗就出警犬 根本玩唔過 你放低d裝去坐下好過

銅記未有popo, 我都有防具，已經係維園

D狗主力係炮台山
北角都有但比較少

約半小時的富臨皇宮

黎到又唔行 係咪唔行架

立場影住哂好多形跡可疑的人喺北角街口零星地集結

同問
會load返幾分鐘前嘅留言出嚟

唔好去北角
真打上黎 狗就兩邊捉
放福建困義士
咁就少幾十個義士

唔好搞太古
香港人加油

Soho

cls啦 佢出防暴黎查後生仔身份證同搜袋咋
d白衫打完人佢都懶得理

睇呢個情況，人手唔夠唔好去北角，我地唔係要打佔領，重兵北角，過去只會俾2邊人夾攻。

係咁要人 要人黎做咩先

推
記者小心

成班肚腩大過頭，佢哋會唔會心臓病發

對面一樣，就算真係打都係前面幾十混戰，人數咁懸殊根本好難打得成，差佬實隔開，保護對家，遊個round即轉場去第度就任務完成

問題係實有人想開波唔肯走

我喺維園轉咗去ssp

Sogo 點睇？

小心

Full gear 去邊好？

記者都打 你話呢

包晒

咁堅, 上去飲茶

係咪要呀 我到左龍門 幫我減輕負擔唔該

推！

藍衫人打記者？？？？

Diu啦 咁樣不如去警察學校

屯元天荃灣今晚返屋企要小心

維園得集會有不反對

美國旗班友比人屌走左

如果驚左福建幫
就代表共產黨覺得我地係流野
以後就更有恃無恐

立場 再捐 100

講真, 萬事小心
北角唔夠人真係唔好勉強
真係有咩事咪一齊係SSP 過去

現場有人大叫 舉美國旗 果班 收旗
有起哄

藍色帳篷有

勁多人企街邊

頭先都係得佢一個狂追藍衫人行去邊

多和理非，去北角三思

藍色帳篷有物資

屌 北角咁撚多狗, 點開片呀, 係維園集會算喇

點解唔撚舉得

劉兆佳：警方大力壓制下示威活動正逐步降溫

仲唔出嚟係咪想正中下懷

維記不反對通知書去到5點

有咩咁堅 成間酒樓自己人

班友一路講民主，一路又屌其他人既意見

唔行又唔早出聲，家下戇鳩鳩咁等咗幾粒鐘

北角有數十至一百大陸人喺街邊排排企，唔見有武器
新光戲院附近有約二十綠衫犬隻

。

恐怖份子

目前唔算好多人 只係想多啲人出席支持

佢地帶頭行就俾狗拉架啦

On9 點解唔撚舉得

炮台山站對出

有啲香港人道德潔癖真係好核突 舉下旗都唔得 而家情況已經惡劣 唔靠外國關注更加死得

炮台山、北角站都有

紅衫黃字 保衛中國香港
好撚尷尬

屌，send漏咗幅圖

想8月尾大遊行有機會批到不反到就集完會轉SSP 啦

好擔心昇哥
自己行到咁前

之前都係台有台講 人就自己行

RTHK 果個男人好怕事
唔係話危唔危險問題, 係睇得出佢真係怕事果D 人

班死左膠惡過共產黨

如果人數多 又和理非就ok 人多黑警無得坐視不理 如果唔夠人就無謂啦

弱智，又唔好得罪共產黨？

屌舉美國旗一定係鬼
兄弟們請繼續舉

收乜撚旗
星條旗係自由象徵

現場咩環境

富臨皇宮門口極多疑似福建幫

維園 = 泛民和理非集會
張超雄 長毛果d上去發言

你會預班人接受到美國旗/港獨旗？

有冇人知維園之後有冇後續活動?

勇武先好落北角 人地落到嚟香港踩場呀
成日話唔落北角 狗就唔驚 驚呢班福建仔
俾人知道我地香港人淆底 自己冇面咋

立場真係好勇
企到好前

北角富臨酒么 - 1545
source - 立場直播

D 架生 週圍收埋

出緊維園,而家有無行到?

好多紅衫人

飯民騎劫活動

永遠唔會明個班人
我記得琴日先有人開個post講美國旗

北角 福臨皇宮出邊 立埸 講福建話

林被 福建人
係咪即係自己屌自己?

繼續舉 唔好理左膠
得罪美國 嚴重過 得罪中共

而家人少啊，你想點搞？

美國旗咪喺近天后第一個足球場

件LEVIS 係咪垃圾站執人地掉左果D
size 完全唔岩佢

立場mon緊，有個紅衫寫林被福建人，舉粗口手勢

小心主動出擊離開北角

點解仲要呆呆滯滯係維園？唔出動只會正中黑社會同政府下懷，成功令人喪失遊行自由

你比人點撚左相

立場live 係富臨

[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

其實而家維園嗰個算唔算大台

可以咁撚明顯

律師說：

發夢前：
1.一定一定要遮耳仔
-入境處會睇耳仔。
2.even係地鐵都唔好除口罩
-上court時會對比posture，e.g對比你地鐵執返飛，同埋執彈既姿勢。
3.著白飯魚
-會認鞋的，鞋套會甩。

發夢時：
依家狗採取既Tactic係放彈後衝，要知道
1.佢痴哂反光紙 其實有好多野都好模糊
2.佢衝埋黎同捉到你有時差
3.全世界blackbloc其實佢好難認
咁如果你係最最最前個排：
佢衝過黎個時(prerequisite:有煙)真係要除gear，話自己係街坊又好乜都好。咁樣有位話佢係認錯人。我知道有啲人gear好貴，但係律師費仲貴啊。(如果你唔係最前的話希望會珍惜gear啦，我主張大家gear自己帶自己攞走，但有危險既時候都需要丟低啲gear既🙏🏻)
.......
其實玩lazer係好高明一招=
不過如果可以的話有一個位一定要照，個個就係佢。個。Cam。 我相信都唔洗解釋比大家聽點解，但呢個係好重要好重要保護到手足。
........
如果咁唔好彩俾人捉到
星火✔
韋智達❌

醫院時：
都係老套一句，乜都唔好簽，
你要知道，點解佢要逼妳簽啲doc，就係因為你唔簽的話，佢真係冇你乎。

狗屋時：
暴動其實難告得入，千其唔好自招認罪！
如果佢叫你簽野：唔好簽。
如果佢寮你講野：唔好講。
就算佢打嚇氹，都唔好比佢搞到你簽野講野。見過好多次就係自己唔小心講左之後即刻落Charge。反而之後上court時你就應該指證佢個時打嚇氹。

上庭時：
唔好搵當值律師，第一堂一定要搵個好啲既，寧願比貴少少都唔好慳。之後覺得唔好再轉都冇所謂。當值律師搵到好律師既chance好微。同時唔好令到自己還押，還押後要每8日先可以申請保釋一次，仲要撞正個好官。所以，一定要出面搵個好啲既律師！

#請幫手手動send出去

錦屏街

唔好同班鄉下佬開波 佢地支那人賤命唔值錢

人地見到你啊巴打
自己小心

佢哋都返返來舉旗

獨媒都黎到北角了

中間條友望住你

自己小心

似係聚哂係富臨上面

啱先老銅出好安全

風起了

林被=老子

唔知點解好撚好笑
大大隻寫福建人

閩南話中的林被一般用在罵人的地方,要是對你說林被就是在說你爸是我.林年就是你媽是我跟林被一樣.林被=你爸是我林娘就是你媽是我.男人說一般會用前者,女的就後者

北角重防唔落唔等於怕 落就係有勇無謀

同一時間對付地頭蟲 深藍街坊 黑社會 福建幫 大陸佬 狗 為乜？

落咗去對五大訴求有幫助？

如果郁手咪比狗有更多子彈囉

記者有冇帶頭盔？，好易比人掉野落街

塞林木

起風了

「政府死穴，無法拆解的政治核彈」

721 官警黑元朗恐襲

726 張建宗向市民道歉 及 警察屌張建宗

811 張建宗對警隊的專業表現和克制，予以充分肯定和全力支持。
他指，反送中 已停止，近日的暴力行為，明顯偏離最初原則。 (但對 721 官警黑元朗恐襲 隻字不提)

大家完全忘記了721 官警黑元朗恐襲 係激起最大民憤嘅原因，大量中立撚都醒哂，呢個核彈政府係無得拆的，所以今個星期開始拉返大家去Focus 反送中 。

我明白5大訴求 缺一不可，但呢家要先用 「721 官警黑元朗恐襲」 打破缺口。

等佢地白企好過啦

推，要人

老子啊

推你

咁台上既人都無鬧過有美國旗/港獨旗

塞林木 = 草泥馬

維園有航拍 大家小心

「林被 福建人 塞林木」
翻譯: 老子我係福建豬 屌你老母

天后上左 2A 往鰂魚涌方向
以下係英皇道情況（15:45）

- 天后大部分商舖拉閘
- 炮台山站兩邊大量防暴 popo 及狗車
- 北角近振華中心 Jolibee 惠康 麥當勞照常開放
- 北角近明園西街有防暴及便衣 Popo
- 北角近琴行街往東區走廊支路交界，行人天橋及樓梯範圍大量白衫廢老
- 北角新光戲院外有零散記者
- 近港運城 HKU Space 拉閘，有數位保安駐守
- 北角尾近北角消防局商舖及酒樓落閘

沿線找換店、快餐店、超級市場、美心西餅照常營業；Starbucks、全部銀行關閉。目測 Pacific Coffee (華潤) 暫時開放。

第一間天后過後開放嘅 Starbucks 係近鰂魚涌站模範里出口。東行方向，過左呢個位，氣氛開始緩和。

暫時廢老白衫都係守住自己陣地，未有襲擊外圍跡象，大家無論如何，安全至上。

721 警黑合作，可恥，必須追究

點解唔寫中國福建，係咪搞閩獨

如果港島真係要行 真係唔好維園行去北角
一係維園行去警總「追究721」
一係be water過太古行去側魚沖

而家企滿2.5個場，連埋週圍既人，大概5500

講真唔信日光日白會打
夜晚捉落單就唔奇

好火但真係攰

北角留俾記者啦

方向正確

屌你打人啦

打人

出CWB 好安全，完全無野

前奏開始

富林樓下開波?

已經開左第一波

嘩開打

頭先無乜咁款嘅fk 佬㗎

哇 突發 4 打 1

黑警街衝出去捉左 2 個 (1 個被打 1 個打人)

喂屌你打人呀

灰衫俾人打

打人喇 睇立場

比人打果個比人拉上車？

富臨門口有事

富臨門口 福建幫打人 立場LIVE

啱啱港台直播北角富臨有廢中打人，
帶上警車車走走，
下落不明

aggar
推到民陣831攪大遊行仲好
依家到831啲遊行要再檢討
太多嘅真係唔該cancel

打咗啦

成班人係酒樓樓梯

果班乜撚野黎

維園d人好似就出發

記者好慘
但真係唔應該去

屌你做show交人?????

日光日白

點解？

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

等啲狗同大陸佬係北角慢慢等啦

屌你做SHOW做到

蘋果live, 邊個咁勇一個人挑機

睇港台直播，
北角富臨超多紅衫人

睇黎今日劇本係黑警洗底

間酒樓真係咩生意都唔洗做

大大隻印係身係 柒到仆街

好似做戲咁喎
咁岩係記者面前打 又咁岩差佬尾隨 及時捉人

又警黑合作, 酒樓打人打到出街,
其中一個打人捉上狗車, 架車即走
跟住酒樓, 班狗就唔去 follow

北角打人，好有劇本feel. 好似想洗白咁

屌你一上車咁撚快走
又做show

似做show

北角英皇道富臨皇宮有人行過俾人打！！！！

手足千其唔好去 衰D講721再次發生都由佢 好可能鬼打鬼

拉左被襲者？

小心紅衫, 北角會好撚危險
元朗副本級數

啱啱有三、四個紅衫圍毆1個灰衫男人

由酒樓門口衝出黎嘅

黑警極快速捉左其中一個紅衫同被打人士上車並送走

唔知去左邊

from 立場live

好能七多人！！

出街都驚！ 唔好做人了！

仲話爭取乜春！！

北角富臨打人

似係la
有邊次會咁快拉上車開走
正常原地check身份證, 有反抗就打頭la

警犬扮做野呃公公婆婆

打完人，人又未捉到，咁樣畀佢地離開酒樓!？

721 警黑聯合恐襲

立場 LIVE 見到 富臨附近街道 有大量福建豬

有茶客講咗上面有2-300個紅衫

俾人打果個都捉左上車成個過程1分鐘都無

屌你想洗白
屌你啦

維園集會幾時完? 5點?

Csl 仲上到網 = 唔夠人

是但夾完即刻開車走 做戲做好D啦

唔好衝動 今日不宜落北角送頭

屌佢老母
其實警犬想洗底就醒水去富臨拉人告非法集結啦
打鳩人都可以冇事

屌你班黑警唔係話會防止罪案咩
酒樓枕晒人仲唔上去了解

間野係for 大陸佬同福建佬
街坊唔會去
晚晚都成班大陸佬飲撚醉走落黎

死福建佬

落到去見福建仔，一有事人地就放你就捉
有意思咩

唔好去北角富臨！！

屌 咪撚想洗底呀黑警

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

換紅衫去北角

班黑警想慱洗白更加唔可以入
同班爛坦開拖的話打贏打輸黑警都會出黎收割光環

帶埋個仔落黎個樣好似智障咁

中聯辦收充公你間鋪都得

小心係做戲引戰，大家要冷靜

今日洗白即係證明721係警黑勾結
水洗都唔清
一定追究

根本唔撚係香港人樣黎

冇人嚟，點算呢

福建佬真係on99

有記者話！！！樓上坐左百幾二百人，全部唔係香港人！！！屌佢老母！！！

題外話：酒樓消防做得好唔好嫁，萬一失火好危險！大家可以向消防查詢

連登仔懦夫黎，有精神念力勝利法就夠

metoo

【如果你攰，歡迎討論】請回想612朝早，金鐘嘅夏愨道

不如太古啦

著件衫寫：「HKU學生會」大佢, 佢地多數無讀書低學歷

唔去去北角！由班猥瑣呀叔乾煎！

立場live, 海量福建豬

又搜普通人

前鋒唔好去北角，Be Water

未撚見過有狗咁著

最尾個四件好似城管咁撚樣!

721元朗恐襲

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

咁我東區人，北角算熟，加上三十幾歲，佢地唔敢亂郁手

概括而言犬隻北角重防英皇道，又唔理藍屍打人，應該係想等黑衫打人再夾擊吧？

__________________________________
元朗721

白衫黑社會衝入港鐵站打人！
打足全晚999冇人聽！
民建聯全部失踪！

玩cosplay?

__________________________________
元朗721

白衫黑社會衝入港鐵站打人！
打足全晚999冇人聽！
民建聯全部失踪！

佢地有自己t嫁

無論死黑警做幾多野都好 唔理你做show定係真, 香港人都無法忘記721

北角極多狗
義士咪去

好膠

行未？

張相今日12：50影 洪志傑係富臨門口同褔建佬有講有笑

係咩制服

手足加油

話唔係大陸仔都冇人信啦
林鄭！屌你老母呀毒婦人

乜撚野 紅衛兵？

由d福建幫曬下太陽， 唔好好似14佔旺咁群眾鬥群眾

on99 , 紅衫又唔搜 搜普通市民

琴晚荃灣嗰啲就係咁著

【1557】北角富臨皇官外有人被襲擊，有兩至三名紅衣男士從酒樓奪門而出，毆打一名男子，其中一名襲擊者被警方拘捕。現時，大批防暴警察駐守在酒樓外，惟未有入內。酒樓內仍不斷有紅衣人進出。

快d黎啦，得幾百人咋

sd比一哥問下

出黎啦... 現場大把唔係明顯想打交都企出黎支持
連登仔仲話咩驚送頭唔去

北角地鐵站每個出口都有狗，炮台山少量狗

可唔可以call食環話d食物唔乾淨

去北角無意思，寧願be water，繼續同呢個極權既港共政府打游擊戰

咁要改變策略，唔洗個個星期做，過好一段時間出手，但嚟鋪勁嘅都得。

運動需要持久

仆街 第二幅圖有槍嘅

可能係哨兵或者純綷飲茶見到影左相

唔好重覆14年佔旺咁群眾鬥群眾， 由得d福建幫曬下太陽

依家都有3.5場

可以點睇？

有咁多狗
今日9成做show 多
拉幾件福建人, 但唔會告, 仲護送佢返大陸

cwb 出有無狗

個台都幾左膠

搜市民放紅衫
警黑合作到一個點

好嬲，4打1，拉一個人上車馬上開車走。其他3個上酒樓無事，屌佢老母無夾到？

去北角打贏福建佬都比狗帶

不嬲都係同鄕會飯堂

+1

推，轉場ssp買電器

點幾鳩等到而家

福建鄉下佬被黑警利用

好多未落樓咋！

有兄弟唔想比班狗抖

不恥則無所不為
元朗白衣人拉咗咁多件結果無一起訴，全部放翻晒出黎，其實全L部都係做show

個風向變曬，一開始仲話要去北角而家又話要唔好去但係又唔知道集會係做乜嘢喎

酒樓上面過百福建佬

另外佢地有派紅衫比打手送出去換

班人係有備而來

一陣酒樓入面有事就好笑

三軍打wargame

北角現時好多紅白藍福建佬企左係街 同時都好多狗部署左係度， 要落北角一定要勁多人一齊落 幾百人唔夠 要一千人以上一齊落比較大勝算

咁無辦法，要行動嘅就行動，依個運動冇大台，來去自如

帶走啫？

唔好比中共用福建佬distract左, focus返五大訴求

目測有gear嘅唔夠一百人
唔好送頭

巧驚 唔去北角了
去深水埗買電器

唯獨cctvb北角冇live

push

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

維園D人開始行出黎

健康村出面英皇道

有手足向sogo方面郁

北角太多臨記，不了

推，唔好去配合政府劇本

唔理去唔去北角，起碼行左先，咁樣齋坐啲人好快走

立場live: 有示威者去緊sogo 方向

唉早知去左ssp先

黑社會有制服

出緊黎換左和理非輕裝

企左喺維園

出咗維園 新策略

維園前線系嚴重不足
唔好送頭

有無可能引狗放TG？福建佬實唔識應付硬食

我係第二個post留過呢段野關於北角岩岩打人事件，copy過黎先

極覺得係劇本，今晚cctvb一定狂loop
打算幫狗洗白
邊有可能有架車係出面，件黑衫又無啦啦係到（仲要好似係富臨衝出黎）
仲要事後班狗唔上酒樓睇
明顯係劇本
想比人感覺警察有做野
嚴重幫狗洗白

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

好多人落黎

去北角啦，咁撚多人驚閪咩

16:10

Agger

現場有人帶頭去北角？？

有共識未?

有班阿姐阿叔話去北角支援

連登係咪壞左

近維園泳池嗰邊冇啦啦有人大嗌 北角有人比人襲擊 行得未
啱先記者比人打都冇人講 而加好似冇收到風有人喺嗰邊比人打喎
大家自己判斷

立場影住班人搭地鐵去緊邊

Sogo?

好鬼

推
————————————————————————
元朗721

白衫黑社會衝入港鐵站打人！
打足全晚999冇人聽！
民建聯全部失踪！

立場又收哂音

我都見到，有啲鬼

港島東去銅鑼灣？

好鬼 全部都係啊叔啊姨

要走都唔係去北角啦
重防，擺明係鴻門宴

咪咁傻豬啦 入左去啲狗就走比班大陸仔打
等打完就出黎拉人 去北角一定送頭

口罩白衫人混喺人群當中
小心

冇直出黑社會 仲出咩tg

唔好去北角啦 又唔夠人

1623
呢邊維園(近天后) 出入口有示威者叫緊黃他人去north point

我係某同鄉會既屋企人, 收到消息, 北角紅衫條友係香港人唔係大陸閪,被人拉左但已經放左出黎, 明眼人都知咩事
利申:已從屋企人wechat 知道, 唔信算

好多人屌緊 引人去北角

（瘋狂恥笑）成功撚晒啲狗同福建佬係北角鳩等，只要我地今日唔落北角就係贏！

#炮台山
1615 數十紅衫堡壘街向炮台山方向行

大家真係唔好去北角

然後後生有gear嘅跑去叫唔好去

有咩要支援⋯⋯都無人

btw, 好多紅衫

#炮台山
1615 數十紅衫堡壘街行落英皇道往銅鑼灣方向(西行)

唔好去北角

搭緊地鐵嘅巴絲
炮台山站極多狗
A同B出口都1x隻

咁多人

感覺有伏
話北角有人被打 要過去幫手

仲要有口音

利申：維園現場

唔好北角

唔好入北角

立即跟個班應該唔會去北角

利申喺維園：唔會去北角啦

真鬼

我必需要講清楚係4 5個阿叔阿姐帶頭叫，對唔住無相

rthk記者比一個藍衫大陸樣 拍左塊面兩下(個記者自己講)

富臨皇宮 頭先有4紅衫追打1灰衫 由酒樓入面打到出門口
黑警已拉1紅衫及灰衫走

北角好多防暴犬
小心

唔好跟鬼入福鬼角呀

狗＋福佬，俾人圍硬

唔好去送頭呀

cap圖都無 好難信

不了

其實唔去北角，可唔可以去西環方向

ssp留名 各有各做啦 大家出cwb 唔好過北角
紅衣人黎cwb先開打

我覺得得

北角打緊!@!

@11Aug 1627

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

北角好多警犬

已fact-checked

而家去緊邊？

小麗老母係北角
睇緊live

紅衫人由炮台山黎緊

1626 炮台山站A出口天橋對面間貢茶

又黑又白又紅

？？？邊到有人

維園得反好少人係去晒邊？？

立場影住一D手足由CWB去堅尼地的車 而家轉咗紅線去荃灣方向 未知去邊

借黎擺下

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

唔好期望D狗會打自己人

SSP傳來賀電
你估你地嗰邊有冇3萬人

唔好過北角，，，被打個個可能只係做戲
目的係引人去打大交，拉人

會唔會搞咁大場戲
冇義士去結果發爛渣打鳩記者

個個話北角,又係時候對準政權

721

香港紅衫白衫打橫行 我無心情買野

現場無人去北角方向喎

1626 炮台山A出口對面貢茶

又紅又綠又黑又白..

次次都係轉個頭就放走㗎喇

北角勁撚多狗

唉屌乜gear都冇拎

死大陸西
平時香港市民遊行示威幾和平,絕對唔會阻車打途人

你班福建佬一落黎又打人又唔想比車行
屌你老味政府同黑警搵埋呢D同鄉落黎
邊個搞亂社會都顯而易見

警黑合作

仲未出發，想點？係維園散？我見好多人走左

慢必話一個黑衫年青人被搜到gear 被捕

唔好黎北角 真心 人在北角扮行人

來日方長
有本事長期停留係北角

去梗九龍紅隧口喇 去到尖沙咀站now

警黑傾緊點打黑衫

唔準去北角呀

見年輕人就搜身，廢老就拍一拍就放走，公平咩

架TE 3248咩料
咁多人圍住佢

過左海返九龍
尖沙咀出左

有阿叔猛叫人北角
手足冇理
屌走咗

果幾個阿叔阿姨好鬼
唔好去呀

北角有班狗係到等你地比紅衫人打完再拉你地呀
要去就去美孚啦屌

太古

無人打無錢收

有冇人知維園班手足full gear去邊

維園籃球埸出入口起碼五六便衣. 近泳池.

懷疑 留意左好一陣 極alert 同一個circle 行又企

維園前線
人數裝備不足
唔去北角送頭

大隊人去緊銅鑼灣

屌你啦 死五毛

尖沙咀班人想點

銅鑼灣

有D去左Sogo

流料

去緊太古

維園前線 人同裝備不足 決定唔去北角送頭

西環買海味

中共無牌出咪要玩下流招數
我地聰明少少就可以廢埋佢呢張牌
敵進我退！

西行

依張相不得了

D鬼開始心急了!!!!

小心有鬼

搜緊身可以傾電話 比著黑衫有冇可能呀

有圖先講野

32台直播，警察講流利國語喔

圖？

傾住電話搜身

Cable News︰Sogo對出有示威者佔據道路，往金鐘方向巴士需調頭走

全部紅衫人係北角富臨皇宮

炮台山大量黑警上近裝備

見到 仲不斷叫人唔係唔撚行下fa

鬼

就出門口，咩站落

今晚唔好咁夜 等班傻仔屌鬼

有狗想查證 但比啲支那人阻止咗

係咪驚打錯人 係咁提水話呢批係記者黎

岩岩行過 勁多狗
袋住支鐳射燈勁撚驚 屌

做咩向後行

立場直播2 班人想去邊，搭緊西鐵

講緊班褔建佬
我就唔信咁多時間留係香港

日日飲茶 住酒店蝕撚死佢地

酒茶油膩爆血管

西鐵果班去邊

sogo外部分人群佔領馬路往天后出發。

金鐘有無人？我單丁緊 搵緊大家

出去霸路拉去等紅綠燈咁乖？

通哂天啦on9

軒尼斯道東西行全佔rb

甘多人，去北角

敵進我退 千其唔好去炮台山北角

金鐘 有無人？

做乜又去cwb 封路？

直播睇緊 , 無事喎

甘你老母 block

去晒塞 sogo

想問岩岩果架TE 3248咩料
做乜比人圍
同埋義士真係唔好去北角 極多狗
幾撚驚 岩岩袋撚住支鐳射燈行過
嚇撚到鳩縮

千其唔好去炮台山北角

冇人去北角
炮台山班黑警上近裝，北角富臨樓下都有狗
第一手消息

點解有人話太古

又紅隧

紅磡準備封

又佔紅隧

我唔知香港人要去邊

推
維園開始有中年鬼話北角開打叫人去北角
面對佢地時講 北角福建人黎緊維園唔洗去

咩事？

求大家唔好去北角

1649 封路

唔好又玩紅隧呀屌 近排太密

現場知悉埋伏紅隧黑警準備衝出,立即逃離

佔sogo 呀！！

好多人圍係嗰邊出口

去北角幫手

有個呀伯 掛國旗

有件阿伯揮支那旗

有福建幫發爛
黑警護送離開

15 分鐘前，係巴士上影
之前個站上車既乘客猛咁話好驚

福建幫在百度及國內群組通傳 計劃本星期以中國貼紙為記認 在港策劃三宗針對本地香港人的事件

1. 在Ifc及人多車站發動炸彈襲擊
2. 穿上示威者衣服在多區民居縱火
3. 在十八區無差別斬人，以年老年幼為主目標

北角廢老又出嚟柒

黑警又放生佢, 唔駛拉

屌你老母黑警

都無人 幫乜鳩
P 牌仔

無得諗,北角黑狗係重裝等緊傻仔入北角

北角冇人 大家唔好去

北角有人揮國旗

大量福建幫於北角插旗

試下唔好叫鐳射燈
叫撚狗燈

我係金鐘站入面 唔知

自己啲人封住條行人路然後叫記者上行人路

北角有老野係街掛中共國旗

維園有鬼煽動人去北角撩交打！

炮台山防暴己上gear

你自己去

班老坑內訌

北角班傻佬自己人都控唔住

北角班阿叔沉唔氣啦

咪撚去北角，有劇本
呢家北角明顯互屌（福建人自己/市民 ，跟住狗仔扮和事佬
睇下班福建人會唔會反咬狗仔

班福建佬隨時自爆同班狗嘈

北角間中無啦啦有人嘈交唔知做乜

弱智福建佬狗咬狗

由尻佢地係北角尻企

警黑合作

由得班傻佬係到做show得嫁啦

想打邊個

你見個自稱愛國既人係和平咩

留守銅記 唔好衝北角 班福建仔 唔敢出省城架

3:30 3萬人

北角近新光
條街企喺度既 95% 係福建人 / 藍屍廢老

我見到紅衫人入邊係藍衫

成堆好似生蕃咁 真係戇鳩鳩 生勾勾

維園嘅萬事小心

咁都俾人煽動到，不如死左佢啦

塞sogo

唔好去北角 完全係警黑合作大匯演

等睇班狗同福建佬打

北角警黑合作

傻仔先會去

由佢地企

借位

2019.08.11 戰線已開 提防連登五毛網軍 隨時會行動！

有人係富臨影既

等班福建佬自 high , 遲早忍唔住做D on9 嘢, 同班狗嘈

冇頭盔冇長盾冇警棍冇查牌冇搜身 差咁遠既

1700 炮台山道 天后廟道有大量狗車

17:00

有on9 福建佬舉支那旗

一大班支那狗同警犬

冇人去呀你自己去

向西好聰明我地熟路 福建路黎左香港一兩日 只係諗左北角 武器又收哂係北角
此消彼長 萬事小心

各位食腦

見到狗有紅色飾物請留言 有機會係武警

去緊灣仔

見到狗有紅色飾物請留意 有機會係武警

Cls 北角咁樣都唔叫非法集結
打去999 線路繁忙
打去北角警署 飛咗去電話錄音
可以點做 狗隻玩哂
出人工比你去保護福建獨立黨

維園人去緊銅鑼灣

聽到班廢老好似按耐不住想過維園個邊

聽日文宣！！！普通人黑衫人單獨行街就要查證要搜身，福建人有曬制服集結埋打完人都無事！！！連證都唔洗查！！！

有啲出曬樣呀，刪咗佢安全啲

北角有福建人向緊維園方向黎緊 出面有post fact checked

唔好真係去北角呀
由佢地自己on99

留守銅記！！！！唔好去北角！！！唔好中伏！！不受傷不流血！！各位小心！！香港人加油！！！

Ssp已射

去緊銅鑼灣

似福建人自己人嘈

千其唔好去北角 由得班人on99咁企啦

銅鑼灣往金鐘方向行緊

謝謝巴打keep住update

有冇人知銅鑼灣人去緊邊

見到元朗白衫一個都無比人起訴就知

就算去到北角比你地搞到班紅衫佬比人拉又點

班黑警照放人

反面勇武手足又比人告

14:15 有操福建話紋身人士由北角坐電車往維園

搵人帶頭叫人去金鐘方向
落北角做乜黑警合作

富臨究竟收埋幾多福建佬

同北角收晒舖
行街買野一定去有舖頭開先有用

無得開拖無錢收

打記者

rthk32成日無現場聲
無臨場感呀

福建佬再想打柒記者

Sogo要人

推你老母

圖

搵街坊做良好市民主動帶警逗班紅衫人

report 左

屌你老母死P牌鬼

多左team 新勇武，記者哥哥們

成班傻閪咁遠水路諗住打人收錢,點知無人入去送頭咩錢都唔洗指意收

好多五毛係蘋果live 話無膽去北角

留返記者哥哥地同佢地玩，記者報警班狗唔敢唔理既

留守sogo!

唔可以比呢個po 沉，現場po對場運動好緊要！

喺機場返緊來

推呀

北角班大陸喱等到好燥。繼續比佢地慢慢企！

留守sogo push

17:20

北角天橋樓下全部福建佬

著黑衫唔好去北角

炮台山好靜無福建佬，只有警犬，另外有兩架7人車 全部都係狗用

一早block咗

守住sogo 深水埗已TG

記者仲高危

👍

開始鳩屌

北角似等緊入黑

今日十二點班差佬己經係到

唔好入北角。大陸喱燥到想打記者發洩

似打記者

守soho

Sogo

無人打唯有搞記者

北角啲廢佬開始想落cwb

入夜就更加唔好去,如果班福建閪又學元朗黑幫亂打人,除左721之外濕鳩政府水洗都唔清

住北角既巴打點算。。

發完夢一定要換衫

個鬼佬做乜

有鬼佬拎自由旗 大陸佬冇人出聲

而家大隊去哂邊？

企埋一齊咁fd

同問

檀島外面巴士站外有人狂影示威者

想問係咪去圍狗總?

差唔多行到灣仔啦喎

有件鬼佬巴打好勇武
舉住100%自由既旗北角行

鬼佬引戰

大部份勇武派左係維園入面

已經去到灣仔

喺cwb往金鐘方向行緊，我都想知終點喺邊

問佢地係咪警察

福建佬, bye

鬼佬單拖行 冇人敢出聲

有人建議去金鐘嘅話唔好行，搭地鐵

可唔可以再近d

CIA黎 三秒內可以殺一個人！

好暢順，應該好快行到金鐘

其實行去金鐘做咩

咪9行啦 搵番個地點

灣仔消防局外牆

大大力宣傳

福建獨立

Matt Demon 比元秋講中左

到灣仔

港島東遊行連東區都冇入過

邊個去北角就係鬼

本身坐緊狗鐵打算去長沙灣 而家都係返去灣仔

可以去金鐘先，報告情況

我都覺，收音麻麻

港島東變港島西

西環即時

呢張相好耐喇

Btw ssp捉咗最少五個

老老豆豆9行真係唔會出 你有個目的先好啦

我都想知

唔一定要返屋企既者，出外靠朋友
一晚咁多一定得

究竟係去邊呀

自己友？

北角間酒樓岩岩落左閘

但樓上仲有人

Yes 女仔

好想睇啲黑警同支那人企咗成日得個吉嘅失望樣

差佬返車。小心

想知行緊去邊

起碼唔係北角，但都要有一個目的地。大不了到時即刻散

富臨好撚藍
大家記得同身邊人講唔好去食

隊頭停咗喺灣仔

仆街喇 北角班黑社會聚集地明明勁多狗

班狗突然話收車 放人打記者？

少左好多差佬。大陸喱仍然好多。
由佢地慢慢企！！！

推 721

金紫荊噴油

個到係dead end，會被圍

小心白色阿叔影相

係，立場影住話收隊
福建佬隨時做得野
銅鑼灣兄弟小心！！

北角狗收隊睇路

收隊。但兩邊仲好多大陸喱。

唔好入北角！

冇馬跑帶乜手筒呀

啲鬼開始心急了 啲差佬都開始心急了

立場影住話班狗收隊
福建佬隨時可以做野！
銅鑼灣兄弟小心！！

係灣仔邊到？

其實做得前線應該做好保護設施
成日介意人影相就好煩 好容易變佐打街坊

勿落單

金紫荊廣場衝曬
破壞緊

鰂魚涌加炮台山夾北角啦

隊頭唔知去邊

仆街sogo仲唔閂門

現在人！

但唔會講係邊！

港島手足小心。警犬收隊。
大量fucking low 集結

現場

屌班福建佬智障黎以為我地智力一樣

北角好多犬已經上返車

Ssp 應該要退

有幾條柒頭高舉 香港獨立，騎劫訴求！

去cwb

岩岩過左地鐵站，停左係修頓隔離[img]htt你ps://

鬼佬好勇

自己睇啦伸手黨

鬼佬又出晒黎

煩請北角街坊高抄影低班智障

呀叔想打鬼佬

扮完野

鬼佬撚狗 洗唔洗咁勇

成班生蕃唔知講咩話

有冇人黎sogo幫手

大陸喱鼓燥

我係修頓隔離，你係邊？放料唔放圖係咪on9？

北角開波喇

圍緊個後生記者？

???

成班普通話廣東話講唔正

鬼佬對福建佬, 唔知係咪美國佬.
係既話就好睇

圍緊記者

啲支那開始想打記者

金紫荊己全破壞
爽撚到

邊到有得睇?

福建佬出來了

圍鬼佬記者

立場?

有冇圖J下

北角街頭, 開始亂啦
班蝗狗指住班黑狗嚟屌
記者又被佢地屌

成班福建佬衝出黎

好多外藉記者比大陸喱屌

係咁操你媽B

藍旗都唔撚出既

都話出黑社會呢招雙刃劍嚟㗎喇

得東方有跟去
live緊

右下自己睇

好撚爽
連個金紫荊都搞埋

咁耐無人黎急了

大陸喱燥到

無非法集結

北角街頭, 開始亂啦
班蝗狗指住班黑狗嚟屌
記者又被佢地屌

班黑警可以一支旗都唔舉
又一次執法不公平既鐵證

班大陸人仲係金紫荊度影相

香港警察全部都港獨派架

福建佬快啲郁手啦

圖又冇，影片又冇。。。

鬧黑狗，抵死

無從發泄

東方

灣仔停左

仲有大陸人合照

笑撚死
佢地o左咀

咪講撚左東方囉屌
自己睇啦

北角成班聚集係度都唔係非法集結

留守sogo

深水步出左鋼珠彈

北角激烈推撞有福建佬疑似搶槍

笑撚死
同大陸人一齊合照

港島東好似冇咩人理咁，全部focus 曬係ssp

呢度分分鐘仲多人過SSP

屌你北角唔撚拉非法集結?

因為大家唔會入？

班fucking佬開始鼓燥

結果可能係福建佬開popo波

等睇北角生番打狗

仲未有狗到場
笑撚到仆街金紫荊果面

撐

我期待係咁

金紫荊未夠爽喎，打爆佢啦

好多支那人影相先好笑 會唔會比大陸以為搞革命

笑到仆街
班大陸人仲係度合照緊

可能轉左order

仲唔射粒蛋比班福建狗嘆下

打鳩黑警。黑警唔敢還拖就笑

班fuckin佬係唔係本身諗住今日拿拿聲搞掂今晚走返上去，點知咁耐冇人黎發覺比人撚，冇錢收又冇book今晚酒店唔知點算所以咁燥，你知啦香港酒店好貴又收唔到錢

大家入夜好走

拆咗佢仲震撼過噴字

揾人煽動褔建佬同popo內鬥

班福建佬打完黑警即晚都返到蝗蟈啦
點解唔打 ?

好多老人家一齊行 想喊

佢地返到去支那再發現打個風又死幾百人 又冧幾千棟豆腐渣 雙重打擊

北角冇示威者都搞到咁緊張

其實依加灣仔大隊係想點

17:50

分域街尾有交警 已封
狗總大量警犬駐守

小心黑警從北角嚟，到告士打道入灣仔

支那狗易請難送

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

搞牙差做咩

北角連蝻都搞 痴撚線

唔撚舉得？

北角一手

呢條鬼佬舉顏之後被福建狗圍
記者上前
大媽拍打記者鏡頭
我有大媽大頭片
一陣up上黎
btw一影完大頭就被發現
差啲被打
跑得快走甩左

sor 9😂😂

印巴渣車都比廢老屌

去禮賓府
We have a stake in this society

廣東話都唔正

星期一打去入境處投訴北角有黑工

防暴都可以化妝？

有冇人知目的地係邊 唔想on99咁行

個綠色衫係北角週圍屌人好耐

見到班廢老谷到就黎爆血管咁就好笑

1745

無個講得正

點解啲狗衫咁奇怪

會唔會班福建佬同差佬擦槍走火, 睇防暴槍口對外, 保衛香港先好睇

又唔拉佢地告阻狗辦公

立場記者(北角) : 「第一次見到 有人可以喺警察面前大聲過警察」
又一次執法不公

聽日都返晒上去啦

又打記者

應該要暫時係港島散水，
等班福建佬同Popo 自己玩

佢應該拉係淺黃拎分

Fucking佬又想郁記者

正式宣佈!
北角比福建幫獨立左
成班大陸佬見人就屌走,一係鄉下話一係有鄉音
依加成班大陸佬仲要爆, 係咁攻擊記者

福建狗快打開打啦 開始打記者啦

又打記者。警犬放人走

應該係灣仔起緊防線

記者又郁

攪記者好多次
差人唔理

打記者喎

補多兩張頭先既北角一手相先

fucking man:記者都要打呀

又唔執法

港島隊頭係邊

班福獨撚見冇黑衫打就打記者

返唔返我唔知 照打等入境自己做野

綠衫女人 多次打記者
黑警懶理

又有題材

我知呀我見到佢起緊 咁之後呢 停係度？

又保護fucking

兩隻藍衫狗

Fucking佬開始癲

今晚應來料

黑警保護黑社會搞記者

fucking man vs popo 支持邊面好呀

無黑衫人就打記者？

聽日PPRP!!!!

From scott scout tg group
灣仔
1756 灣仔警總外50防暴向告士打出發

花生友全面進場

福建佬就快打警察了

北角變左記者vs 支那人

留名打埋狗

係咁打記者 警犬唔捉人

北角記者同福建幫對侍緊
準備開戰

等睇警犬拉記者

班狗一走，福建佬更加亂嚟

記者任打唔嬲

幾時拉埋記者

藍衫阿嬸影大頭cobfirmed
手足帶番口罩

放tg?

應該係咁玩

就算佢地打警察，都可能唔會有事。
中左既當自己唔好彩

開拖

個男九成係退休警啊屌
個男喺側邊沉住道氣叉腰嬲到要鼻孔噴氣
而個女就不停偷影不停慰夫
佢係勁貼自己咁影
絕對唔係因為八卦
仲要柒到開左快門聲
一見到有人除左口罩就㩒多兩下

北角咁都唔放tg?

去緊北角

屌你老母 黑警完全唔撚理班癲狗打記者

立場個記者勁撚嬲

辛苦記者了
你地加油呀 !!
撐住呀 !!
幫市民記錄真相 !!

警黑合作斷正

有人郁手
警犬用盾同棍對住記者

Fuckin佬如果係黑衫晨早tg放題啦

咪係囉屌 好多地方都收左啦

黑警 變左支那人保安

記者瘋狂比人打都唔理
好快掉返轉頭拉記者

等福建幫自己送上門

班支那狗

前面有犬 小心

記者今日變勇武派

Sogo 要人

睇到好撚嬲 完全唔拉人

立場記者被打？

北角記者超高危

警犬送人走？

企係佢後面 講 你跌左委任證呀

唔係

唔只立場 好多都比人打

記者真係要小心
黑警完全唔執法, 記者比人圍無人救到

sogo咩環境

推，剛見到
手足保護自己

點解先 啲人走曬去灣仔喎

北角街頭最有機會令黑警再次出醜

大家要記錄低

警察執法喎

由得記者被打

記者真係小心

北角大量白衫人打記者，保護記者!

全部記者都嬲到癲

Live近
北角福建豬大戰近黑警同記者
班福建豬不停出醜，大家記得唔好去就得！！
記者幫手拍低哂佢地D罪證

有冇打到東方先係重點

又無狗理

福建佬又話好勁..點解要黑警保護

記者唔好落單

多名記者於北角被福建黨被毒打

有 不過唔係啱啱 今日有

警察應該落左命令 唔拉得人

中聯辦落左命令

幫咩手先

公關災難

又搭膊頭

只有我地既手足先係維持緊治安

北角福建班人打記者 警察完全包庇

警察同白衣人搭晒膊頭，警察又唔拉人

刁大大落左命令話要屌你老母

屌佢

劇本又爛尾

打人福建幫再由防暴保護下從天橋離開

打到大公東方先係重點

天橋都有幾隻犬

福建佬幾時出手打黑警

自己做衰自己
講得好好

打完記者可以走到

屌 調咩查 唔撚見你拉黑衫調查下先？ 直接上鎖

笑死
劇本寫好打黑衫
依家變左打記者
所以話演員真係好重要

北角現場係 記者 VS 黑警 + 福建幫
尤得福建幫最終同黑警開拖

前線唔好浦頭 依家唔係前線既主戰場

要令sogo閂門 有好多做零售嘅手足都想幫手 其他街舖都收左 點解sogo仲唔收？

港島邊度需要人?

4點鐘又要解話

唔係分化 但係灣仔手足 下一步係點 唔想俾自己友撚 走來走去 又撚唔到狗 唔想再係咁

打完記者，警察扮冇事

分分鐘福建佬打班黑警
班黑警都要笑住口比佢地打

生番

黑警今次北角佈防算自己捉老鼠入米缸
班福建豬又打黑警又打記者

大佬 唔好請批弱智嘅打手啦

班黑警連記者都唔幫 仲想水人入北角

Sogo未閂門

有無槍? 因住俾人高位爆頭

晚晚收工，大約10半、11點都係一堆廢老食住煙打的、醉住咁走。

Hysan?

等左兩粒鐘都冇示威者

其實有好多警察放走紅衫暴徒既畫面
有無人將D片段 store起佢？
文宣部好需要

一定要文宣搞大佢 黑警對記者被人襲擊視而不見

其實班記者可唔可以有部份幫手捉住條友

請大家記低今日落警黑合作既片段同證據之後文宣做野

ssp好多手足比人拉咗

防暴不斷協助福建幫離開
但福建幫係要打人

唔使文宣 報紙佬自己都會寫

因為唔夠人多，時代大店都諗住收，一小人就繼續開鋪

同感 到底做緊乜9

仲要搭哂膊頭呀

班大陸佬冇對打示威者 變左要搞記者

其實be water唔等於要掉頭跑架屌！！
你地轉身跑 同掉低前線義士冇分別
要走 捉住前面望住前面 全部慢慢退
狗既戰術係要引起恐慌 散 先捉到人
全部人唔散地退 先有得全身而退
人多 冇狗敢沖入黎捉
諗下點解佢地要全速沖
就係想係最短時間內令你恐慌 令你判斷唔切要跟住跑
冷靜d諗 前線既人數 再加鐵馬 你唔散佢係冇可能捉到你
推！

請班生蕃落黎真係搞自己真正請外患入城

推比全港抗爭義士

4面圍

一掉轉頭跑 一定有人出事

幾時可以搞到有錢佬 逼到有錢佬徹資 林鄭要會跪低

好地地轉去tst做乜？

上個禮拜同今日港島都俾唔知啲咩人帶領
搞埋啲無謂野撚返自己

而家到底做咩 又走返轉頭

銅鑼灣真係冇狗理
上次728又係咁

自推

究竟幾時先可以搞到有錢佬 逼到有錢佬徹資 林鄭先會肯跪低

依加警同目擊者玩緊程序

班狗快攻, 港島手足小心有鬼叫人留唔轉場

睇落冇槍 不過有盾 前面full gear 後面圓盾

奶閪啦，咁多差佬都拉唔到人，記者會點解話呀

灣仔有少量示威者set rb向警總對侍
情況十分尷尬，未知圍警總用意何在

銅鑼灣多人點

[突發]D北角po po放左福建佬!!

唔係唔走 但要確保全部人不被捕 點都唔可能背住d狗跑

大家記得修頓有無限水源

又係電光火石中做唔到野

sor9ry

Sogo 店長出左黎係門口 應該佢係覺得唔洗關門

拍撚埋膊頭啦

現場無收到有人報案 所以無法跟進

又問人攞證據

會唔會發展到紅衫人打傷便衣. 然後今晚警福開拖

👻

Ssp有幾多人比人捉左

pprb黑警正於北角現場解析為何帶打人福建幫離開

散咗一啲人話去尖沙咀 其實可唔可以解釋吓去尖咀做乜

依家係喺邊度等？

最小20人

未計到

你係咪智撚障架?

你估 依個 POST 既人唔知 有人打記者 ?

又唔集中討論

係咁開 POST 把撚咩

弱智

有人在警總幾10米前SET RB

其實真係唔明差佬點解要做得咁難睇?

轉場少咀

等聽日犬隻記招講幾多

你老母個閪度等呀
BLOCKED

屌你老母賤種黑警 全部去死啦

淪落到要包庇大陸狗去打記者 食屎啦你地

人都俾佢走左羅

有證據有鳩用咩

尖

控制唔到
上邊又有死命令
劇本又跟唔到

因為根本唔比執法

又有錢收 又有黑警保護

自己決定

啲福建佬失控I mean

捉得三、四個 跟住返去記資料就放人

屌你老母啦死黑警

扮拉左個, 轉頭就放

北角再扮拉一人

坐私家車

警車都唔上 擺撚明唔係拘捕

唔係話去修頓球場？

Sogo情況如何？

上車送去坐膠鐵

又失控

守死銅鑼灣先，d蟲係到繼續鳩WU,集齊”7龍珠”先再對策，拉下拉下無曬人架那

就咁上咗依架私家車走咗ON9

上左私家車，準備送到地鐵站放人離開

停左，有圖防暴嚟緊，所以轉場，tst/cwb無定

TD 6324?

打人就孖葉都唔駛上，尋日尖咀條女行街就上孖葉

警總外100示威者set rb守緊

防暴狗開始喺渣甸坊出現

圖，真嘅話灣仔會被夾

pushh

守

優品360位置

對福建狗好失望

係咪夠鐘返上去富撚食晚飯啦 ?

差佬走人

啲狗走了

北角班福建幫仲係度？

Sogo 宜家咩環境？

Sogo唔係落咗閘咩

富臨落左閘

又衝啦屌

咁早照乜鳩

北角咁多狗集結 都可以撒退

睇嚟入夜真係會好亂

灣仔好散啦，一陣又跑過來捉

係 要人

福建幫快咬人

佢哋係時候拎武器 封住唔比大家影

下 落左咩？

商場無落 鋪頭就有落

因為有行動 , 驚有其他市民上去見到啫

灣仔準備又玩短跑啦
搵定逃生路線
不落單, 不被捕

現場前線企疏一點

班福建狗做唔到野喎

留係灣仔同銅鑼灣都無意義，轉場好過

狗咬狗骨

轉去邊？

認同！ 伸脷 在場

去灣仔道 好多位走

灣仔a2

企疏少少，唔好做無謂對峙！
保持２００米距離

大家留意情況，block陸路，記得仲有水路走

暫時真係唔好去北角

去到只會比狗同福二打一

D 狗完全係保護D 福建佬

由佢地自己今日做場大龍鳳就算

一係打一係守
唔好係度串完啲狗又比人拉

警總有示威者有斥齋企冇用

北角衝突如果係示威者既話差佬應該拉左示威者了.

記者班差佬唔敢兇.

我地既責任係幫記者引爆核彈
去北角送頭係on9

轉場前綫開會決定

而家福建佬仲多人過D 狗

堅係落左？

北角得記者, 班福撚躁到

唔係講打記者
咪懶醒啦
說好的不割𥱊 不分化？

小學雞唔識字就唔好覆人
屌你啦仆街

真係唔知 又係咁樣 分散哂

D 狗連頭盔都無戴, 防備仲低過陳伯上山果日

多架載有防暴警員及速龍小隊的豬籠車突然高速駛向長沙灣道的示威者防線，並近距離「跳車」追捕示威者，最少五人被捕

下一步係咪搵人扮示威者比人打？
引手足去北角支援

因為劇本寫4，5點開波點知冇人到，可能冇錢收

小心小心
佢地玩新野

需要港島情報

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

班福狗心諗, 幾日酒店錢無啦

暫時只餘下灣仔防線

頭先北角既一手片
算係打記者既前哨片

其實銅鑼灣 未有狗 可以留多留集中多啲人先一次過行動 好多手足係附近 次次咁樣散9哂 又要周圍走 我唔明用處係邊 帶頭叫去尖沙咀個個人 解釋下你諗緊乜撚野？

留係灣仔為乜

唔排除佢地真心落黎

頭先好似成班狗去到灣仔,啲人即刻散水

聽到尖沙咀

灣仔轉場去尖咀

一次又一次證明黑狗同黑社會藍絲先係暴力份子，只得示威者同市民既場面幾時都係有愛和諧開心

銅鑼灣有班去緊北角呀！！

Sogo仲未落閘

唔係卦

而家出嘅話去邊好？

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

睇黎今日港島一日遊已完

Push 小心私家車

而家到cwb，可以去邊集合？

其實好多街舖閂左門

5隻狗都要即走？咁不如返屋企好無？

不如灣仔前線快啲走 你地唔走後面都唔走 企喺度等狗到咩

而家出黎既話去邊

見到條路綫係去緊天后，炮台山，北角個邊。

尖沙咀

富林比班白衫好衫人自出自入

大家快啲幫手

你返屋企啦係現場自然知有無狗 唔該你過下黎

眾志影到私家車載速龍係長沙灣圍捕

唔好跟啦
係現場就自己決定，有鬼帶人走

直接去銅鑼灣食晚飯啦，大家都肚餓了

新account,冇開post紀錄

有冇人Fact-check?
總之唔好去北角

總之唔好去北角就得！

各大商場未有影響，繼續營業

做乜撚嘢去北角

唔好跟，盡量叫人走，落灣仔幫手反包好過

間七仔仲繼續開鋪咁夠疆

有狗入咗

仲有一D人在犬隻總部幾百米外企緊

頭先突然間成班人衝左落地鐵站係咩事？
有人話去尖沙咀

唔去

咩都得 唔好去NP

屈臣道有5-6警車重兵出發

一齊去Sogo鳩嗚

啱啱經過英皇道好靜
(港運城附近

好似綁架標參咁

兩名便衣入左去富林.

如果係調查, 冇可能只派2個人
只係派得2個, 好明顯係自己友. 商量緊下一步行動

唔好去北角就得，等班福建佬同差佬死過

做乜去np送頭

True

立即影住個3個武警起酒樓出面

勿理北角
會員#6352係著名五毛

有人拉隊去

唔好去北角, 只要今日冇示威者出現聽日popo 記者會就冇野賴, 俾記者盡情發揮

20分鐘前波斯富街有交通狗幾隻
望咗陣就揸車走咗

立場影到2隻犬上咗富臨 似係敵營

無人去北角

唔好去北角
一定有鬼叫人去，但自己唔好心郁跟左

好波，原來盲既

佢話去借洗手間. 見唔到有幾多人

一定唔好去北角

由佢鳩up
唔好去北角唔好去北角唔好去北角

有一班人去緊 咁都俾人撚去

屌那星 以後唔撚幫襯佢
福建人真係好撚可恥 垃圾

未落呀

現場係有人去緊

屈臣道有5-6警車gear up出發!!!!

扯黑旗 軒尼斯扯黑旗

冇人去呀!

邊個去北角邊個就係鬼

敵人佈左重兵, 有埋伏. 堅決唔去中伏.
唔中伏既話伏兵就白佈.

幾多?

軒尼斯道黑旗

見RTHK live，有人去緊。。。
but please dont...

維園完咗嘅 大家記得去機場
機場仲有好多人喺度
唔好去北角

尖咀狗署黑旗!!

富臨包庇福建幫，以後唔撚會幫襯

去北角既都係鬼,唔好俾人引到

去北角比狗拉？

杯葛富林

一定要睇到

尖咀己放tg

有人去緊呀！前線唔好去啦！

福建人其中一個飯堂。。。。

岩

推到民陣九月一日831大遊行

咪去啦，好想睇fucking 搶槍射狗呀

尖咀

幾十，希望佢哋只係行去天后搭地鐵
我而家閃緊了

狗總大量防暴增援

唔好去北角
由得班福建佬 同班狗 on99

自推，手足睇路

罷食富臨所有酒樓，後生仔勸下d老人家飲茶第間！

be water
唔好去北角

灣仔又熄街燈

希望係。。。希望唔好去np....

咩人黎

有班去 但跟唔跟自己諗清楚
個班係拎住香港獨立旗

一個都不能少

北角又冇人，rthk班人向緊北角方向，由得啲大陸佬啦

唔好去呀
去黎無用

又準備比人拉了

富臨有老細係福建人，好正常。福建同鄉會成日都會係北角呢間聚會。

大量防暴準備衝前拉人

軒尼斯犬隻開始推

小心7人車衝防線 有狗會跳車捉人

唔好東西一齊俾人夾

有gear
後生為主

現場盡量叫手足唔好跟啦
要死跟都阻止唔到
由佢去, 唔好割

軒尼斯道推進中

清場啦又準備,前線快D走

警總狗推緊 手足重未郁

有人喺灣仔橋叫人去尖咀

然後尖咀就好快反應左

仲有tg都出埋

警總外準備玩angry bird

拉左個市民?

有鬼引人去
但唔好跟，唔好有一大堆人一齊去北角嘅錯覺
自己人見唔對路就會be water啦

成班福建匿埋晒喺酒樓度你哋一嚟到全部會沖曬出嚟喎

屌成個北角都係福建人
全部都係垃圾 聽到佢地講野都覺得煩

狗總外己放tg

拉到人就盡拉，班fucking 慶到屌埋班狗撚狗，落去做咩

學下深水埗果邊士氣
街坊村民不斷大叫黑社會、死黑警

雞尾酒

火魔法

唔好滅彈喇 小心有狗衝阿

狗總有火

銅鑼灣得好小人

放左汽油燈

雞尾酒?

有咩用

勿去北角❗️

啲火熄得好火

等梗落 好多手足等梗收工

應該係 有玻璃碎聲

邊度火魔法？

大家都走得切嗎？定係仲對峙緊？

灣仔狗總

終於迫到要請飲酒?

灣仔

軒尼斯

唔好守,佢地清完路障就衝架啦

無夢遊見到無人都驚啦仲去
唔好去北角
每一個留言都打唔好去北角

而家港島邊度主場
食埋野去

手足可唔可以唔好去北角

灣仔黎料

唔好嚟北角
北角 依家得 福建 同 狗係度
但班狗若果走人放水, 就好撚伏
由得佢吔兩班人 on99 好過

我係街坊

勿戀戰be water

立場live: 北角封路, 只能右轉上東廊

唔好北角！！！！

北角英皇道黑警封路

做酒樓冇問題，但衣家拉左閘班福建幫都可以自出自入擺明係行動機地

唔好

警犬準備封炮台山到北角既路，不要去北角

有示威者頭部中槍

有人去北角？做乜炮台山封跑

7.21 一定要起訴白衣人暴動罪

立場傳聞話有示威者去北角, 未FC,
大家唔好去北角

無左路障就快Ｄ走
起碼要保持３００米距離

雞尾酒要請狗飲, 唔係奠地下架

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

加油
無人理都照走，唔好跟佢地去北角
唔好去北角

灣仔要退，落銅鑼灣，9一到 去會合TST

被FIRST AID 4人抬走

而家應該去邊join大隊

尖沙咀有fa 中槍

尖咀個女救護無事丫嘛，無反應抬走

灣仔啲人退緊

大戰前夕

headshot咗 生死未卜

希望冇事

尖沙咀黑警疑似偷開布袋彈
擊中尖沙咀女fa

總之唔好去北角

0道德

女fa 完全冇反應

立場話北角封路

通知前線 小心私家車 ，唔係第一二次用黎招，
幾個輕裝黑落落車狂追人！
琴晚有今日又有 ！

北角英皇道封路 from 立場live

又射救護員 黑警無人性

無著數

對黑警加福建佬

心囗中

女fa 有返反應.應該係右臂中布袋彈

軒尼斯再TS 開始賽跑

又headshot
黑警死3代

如果有人帶頭去北角, 各位義士前線唔好跟

屌,睇軒尼詩就知,佢射完彈見你唔郁想滅煙就直衝,見你退就慢慢黎

係咪福建幫準備斬人啦？

好似press黎?

唔好去北角送頭

灣仔防暴慢慢退進,疑似等待增援私家車速龍到達

落咩撚野北角，尖沙咀灣仔開緊大拖，落去幫手救人走啦

立場: 砲台山有防暴

明顯啦，所以唔好去送頭

北角啲狗上咗year

堅送頭

尖咀防線仍然在守,黑警準備再出布袋彈

立場live, 炮台山,北角 黑警上曬gear

1830 有好多紅衫喺電器道開飯
有啲手持棍

小心尖沙咀狗屋 有狗係天台準備用散彈槍射人

唔好去北角

唔好去北角

唔好去北角

岩岩用布袋彈槍傷fa

記得同前面保一個手位

重整旗鼓啦。9大多 戰術改變 又扮示威者 。搵個會合點

你見唔見立場哥哥

吊帶女派水女走啦
佢地等緊獵物

lm 睇fucking low 食煙

北角今日成場戲 幾靚㗎啦,
一大班不知名 強國人 出沒聚集
打記者, 鬧記者, 班狗唔做嘢

場戲 夠做文宣 㗎啦, 唔駛再過嚟.

彌敦道側門防線攻擊

太多

一個女仔住附近, 著黑衫行過都幾危險.

灣仔果邊仲未走？

炮台山封哂行車線 popo叫人走

北角城市花園對開仍然有唔少路人
但防暴狗已經落晒車企響十字路口
仲響到玩電筒

好多藍白黑係橋底

福建佬開始又亂吠

灣仔防暴不斷推進

炮台山防暴全上gear 靜侯往北角送頭義士

修頓仲守緊既手足快D走,可能等速龍私家車斷後路,小心安全

北角由得班生番玩埋下半場啦

Popo vs fuk Kin

目測起碼著白藍衫.幾百個街坊出左黎

都話班撚屌一定按捺不住
睇黎班友已經揾到目標 - 記者

各位記者小心

灣仔果邊仲對峙緊?

點解北角會封路

有義士去緊北角送頭

唔只，有攪路人，駕駛人士，叫人走，當正獨立左

唉

唔係掛

北角上哂防暴, 又封路
可能真係有義士去緊

尖沙咀黑旗

福建獨立

人生攻擊

自投羅網

Yes from 立場live
未知現時去向

遠離北角

1900怡和街有高空擲物
有義士上樓中

如果有 銅鑼灣手足停一停佢地傾下

40 個防暴出現喺北角街頭

希望真係唔好落北角啦
第一.警一定唔會保障你既安全
第二.現場睇落好多白藍紅
第三.相信警見到你都係會打走你
第四.已經封哂路.set左個靚場.估到有大事發生咁款

依加個局勢就係幫政府親大陸無事.反對派先會有事

有鬼帶人去北角，黑警梗係準備定啦！

唔好去北角！

炮台山國都商場對出

Rthk 現場記者極度驚慌

北角出左防暴守係富臨附近

去左實出事

好似係由CWB出發, 有手足阻過阻唔到

北角真係唔使去，fucking man忍唔住等佢狗打狗

話說細個鄰居養埋好多衰狗
啲衰狗成日都會亂咁衝向細佬堆亂嚇人
而且通常會突然衝上前搞到細佬走唔切
其實我地可唔可以用下面哩個方法防止啲狗亂咬人呢？

咁就係用魚絲繞住兩邊支持點，然後其中一邊就綁實左，再用索帶係離地20cm左右固定高度
但一般情況下就將條魚絲放係地上
咁就唔會俾啲狗仔係吠但未衝既時候聞到
另一邊就由一個手足hold住

然後當啲狗仔衝上來既時候
手足即刻都向後退
咁條魚絲就會離地20cm 左右
Kick 住啲狗狗等佢唔好亂跑

同時都可以擺多幾條魚絲
但只需要一條係真
而啲狗仔又唔會知邊條係真
所以會減低亂跑既風險

由於宜家我地都識得保持距離
而反光背心朋友又識得留兩邊而唔係中間
所以中間會有足夠空間做哩啲設計
同埋有多幾條係地下作虛招
同時又由其中一個既一邊可以由手控制
既增加可控性(防team kill) ，又可以減少被發現既機會

當然哩啲都需要係我地退後前set 好

炮台 北角多狗

千祈唔好去北角，唔好益左敵人

點解仲有人俾人水去送頭

叫緊市民走

港鐵不停炮台山站以配合黑警圍捕義士行動
From now news

唔好俾鬼帶去!!

唔好去北角呀

做咩又去咗北角啊

現場記者有：nowTV、公視（台灣）

返咗去銅鑼灣，已經冇人去北角

北角開始趕人走, 地鐵唔停炮台山
極危險!

灣仔站出面既前線快D走,狗車聲增援到,快D走

尖沙咀己出多枚布袋彈!!!

港鐵不停炮台山

有鬼情緒綁架

地鐵唔停炮台山

炮台山出防暴

千祈唔好去北角，唔好中計

集思廣益
唔好俾狗仔亂衝
見到狗咬到自己人好唔開心

北角 班狗條防線 set 係 新光 好鬼
要 set 就 set 明園西街之前啦,
set 去北角道好過啦

立埸個LIVE, D記者既對話好攪笑

黑警於尖沙咀狗署內不斷向示威者發射布袋彈

好撚奇怪 不停炮台山 ?

即係迫啲人 喺 北角站 出

唔准去北角呀！

set緊位

炮台山地鐵站同錦屏已有防線

防暴於炮台山拘散市民盡快離開,稍後會有大型拘捕行動

TST狗屋有火

首先話去左炮台山班紅衫去晒邊？

【1904】港鐵宣佈，因應警方要求，港島綫列車將不停炮台山站。另外會安排特別列車接載乘客離開炮台山站。

source - appledaily fb\

想係炮台山開始做封鎖線, 變相保護D FUCK鳩人

MTR 不停炮台山站

係富臨

炮台山set防線做乜鳩

炮台山防暴準備推進

睇個款係想捉黑衫

書局街防暴已築起封鎖線

炮台山點解會有防 完全唔明

會唔會玩包抄，等人撤退灣仔向東走

咩位置仲有義士？

但係冇人喎

書局街己有防線

呢條防線做咩鳩
人都唔畀過, 但電車仲繼續行, 附近完全零示威者

龜鐵員工whatsapp group：
有可能飛埋天后

唔見有人, 希望係黑衫報既空城計

希望多啲人見到

注意，用哩啲對付狗仔好喇，唔好甘曳對人
對人既話可能會仆街
好痛㗎

想知入面咩情況

隔開兩邊人

港島列車不停炮台山站 fc-ed from MTR app

炮台山防線係 防示威者 由天后行過去 北角
封炮台山站 係想引示威者北角站直出

班狗會唔會諗住落得北角都係勇武，想一網打盡

Tst 狗屋內有火?

北角有街坊同差佬對峙

再屌機場拉走人嘅都係分化狗

其實係係mon post狗見到有手足去北角先上gear?

觀塘地鐵站往翠屏方向有

有少少鄉音

福建撚嘈差佬

興發街兩車私家車速龍

con唔connect到北角街坊就睇呢舖

好撚仆街焗人行錦屏街, 屌裏面大把福建人, 焗人去死

炮台山係咩事咁多防暴??

又多一個廢中加入

巴打睇緊咩台

拉未呀⋯⋯
係咪藍白間條衫有特權

似真街坊

差佬話拉佢阻差辦公.

但現場街坊叫好

咩料

有北角街坊與女黑警對罵中

個鄉音佬 不斷挑釁黑警
快啲打啦 好悶呀

係撚街坊咩

果班福建佬 撐狗㗎

成班都痴撚線

垃圾地區

一堆鄉音既人圍晒係到

Thanks

柏麗大道連發十枚tg

叢林法則

啲福建出曬嚟

因為班廢老覺得黑警做乜都啱囉
總之上去挑釁黑警就係嗰條友錯

灣仔有外藉記者被捕
被防暴用警棍指嚇

北角藍到仆街

白衫,紅衫出晒黎

去左銅鑼灣坐緊

北角街坊係咁多區至垃圾既

又拉記者, 福建佬兇人打人又唔見佢拉

TIH ready to skip
TIH=天后

沙尖咀再放10枚tg
5分鐘內發20發tg

大陸武警假扮香港警察要推出國際

灣仔又做乜呀 ... 又守 ?

灣仔有小量示威者仍在戀戰

白衫紅衫兇街坊, 個街坊已經係中佬有鄉音來.

射到佢老母冇哂貨

人地報哂防都走過去既, 咁真係冇野好講

佢老母好似你啲精子一樣咁撚多

轉場轉場

真手足唔好去北角

根據報道，有同鄉會為赴港的福建人設計統一制服，其中一版設計紅底體恤，正面印字“林被（福建話意思是你老爸） 福建人”，背面印字“賽林木”，聲稱晉江印花廠連夜加工，36小時內就能送到羅湖口岸。不過，在一個名為“10號進軍北角愛國”的微信群組中，則有人認為表達方式不要太粗俗，應集中強調愛國，Tshirt上“不要寫什麼林被，賽林木”，只印“福建人志願軍”，背後則印上國旗一枚。

炮台山佈曬陣喎

天后出

係駱克道街市出面手足 要小心
後面冇哂人（一手）唔記得影相
去到sogo 附近先有大量手足

黃衫鬼婆?

再外國旅行驚至向黑警跪地求饒

機場孤島去到只能和理非

炮台山冇target點解有防

唔好死守，一定要同黑警保持距離！

灣仔射左tg呀

推上國際

估計推向灣仔方向作圍捕工作
有傳黨鐵會封埋天后站

可能真係mon post

唔好去北角, 等班福建佬自已躁

黑警咁痴線

但係個個都話唔入北角

北角警察已撤走。

我都見到
真係好對唔住，香港黑警係香港既恥辱

炮台山、北角極危險，勿去

CWB Sogo 7:30pm關門，
各位手足要小心！警狗隨時出動。

而家出應該去灣仔定銅鑼灣？

北角狗撤緊

北角防暴上緊車 小心圍灣仔

大家維園手足記得去機場啊
唔好去北角

之後拉走佢去修頓

立場live見到仲有唔少

黑警最後向前用警棍疑似想大打揮打佢
最後指嚇佢就算

根本北角街坊就係福建佬/老人, 唔會有屌狗畫面

警犬要求港鐵停左炮台山站，各位手足可能要稍移玉步。

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

拎左飯上車, 可能係食飯

立場直播一果個好大鑊咁

真係影衰香港

有黑衫示威者於尖沙咀被布袋彈爆頭

Sogo 10 分鐘後落閘

唔准去北角！

唔停炮台山

陏到希望冇事

新消息
天后唔會skip住
會留返嚟清客做炮台山特別車
炮台山首班特別車車序022，炮台山開1920，勿上

開始估到班狗玩咩
其實就係同大埔一樣咁柒
喺申請集會既地方屯重兵仲已經諗定點包抄
打算一下捉幾百個義士

點知已經進化咗打遊擊

如果停埋天后就姐係谷緊人係北角 如果啲狗走 姐係啱先谷人流之後比福建做野

尖沙咀準備圍捕工作
大批示威者於彌敦道後退至美麗華

up唔切相！
1925 有5,6架長狗車經天后去緊銅鑼灣方向！各位小心 ！！

現時炮台山站對出
仲好撚多狗

炮台山set防線 準備上車撤退??

會唔會係去灣仔支援

尖沙咀佈陣中
準備玥出圍捕

軒尼斯道狂放tg

19:30

地鐵不停炮台山

驅趕乘客天后落車[img]

屌你老母

730 北角警方撤退

北角英皇道警方徹退

Sogo門口 聚集中

北角黑警mon post 被fake 現時立即上場敗走

loop：
天后唔會skip住（但已ready）
會留返嚟清客做炮台山特別車

尖沙咀狗署外黑旗,向彌敦道推進

TST 有畜龍

地鐵應該Safe

Tst 大量速龍
準備推向珀麗大道

調緊頭，應該返北角

不過上面開始推 有速

尖沙咀彌敦道增援黑茍己到達,準備推向美麗華方向

北角解封

熱血時報: 清風街天橋附近 有5名市民被搜
隨身物品放哂落地 其中一個有first aid背心

仆街 係唔係想推人落北角

咪撚去北角

我指d狗

尖沙咀黑警急速推進!!!

又黎真空期 引人退去北角同fucking 佬互打
之後收頭

黑警尖咀放大量tg!!

小心健威對出 開始封路

小心睇路 fiveguys 對出 同灣仔mtr大量狗

今日班大叔一d事都無

宜家去邊

更正 3名市民
而3名市民都被帶上警車

Sogo已打佯

終於打人了

人在銅鑼灣 有無人要食飯/換衫？

立場廢中打人

有黑衫比二十福建幫圍打緊
立場記者亦被打

北角開戰喇屌你老母!!

北角渣棍出來打人
差佬退場佢地就出來, 擺明夾埋

成班乃暴係度食花生
On 撚9

尖咀比人拉嗰個男仔係咁大叫電話no.
有冇人聽到

屌你老母仆街又冇事

查下隻紅衫糾察乜料啦

黑社會

依家去緊邊

一收隊見有黑衫即開波

立場想影野有人兇佢

所以近鏡影唔到

北角有幾多自己友？

記者朋友

唔好去

依加就係上行人路就會俾人開波兼無得走先要行車路嘛

屌你老味...

立場補相哥哥被打到仆街
痴撚線

揸棍條友肯定又捉唔到啦

立場哥哥好自責

遇襲龍虎榜
港台 x2
立場 x1

東方都有

班差佬絕對係紙板

係721後

無奈地要扮下野先出現

個細路睇落未必係示威

只要係黑衫就趙

照計都唔係示威. 應該真係路人來.
當然唔排除係手足苦肉計. 如果真係咁就好兇險. 千萬唔好咁做.

黑警幾時死

苦肉計黎，被打果個大陸仔樣，血都無滴

721！
811！

無論係路人定演員都唔好去北角

啱啱收工 而家去邊到

苦肉計 千其唔好走

係灣仔告士打道有8架狗車，開始駛住銅鑼灣方向

立場個個算高大都趙佢
手足真係算吧啦
唔係怕左佢地,只係唔想你地因為出現而俾黑警圍捕

依加根本就係兩把尺!

立場停左直播. 比片出來.

班狗永遠唔出警棍
但叫記者上行人路, 就用警棍指

成班記者圍埋夾返D 料

CWB開始內哄

內哄啲咩

第一次見立場哥哥真人

自己人岩岩鬧交

唔好鬧交

返屋企 TsT個邊輸到扑直 唔好再無謂送頭

屌你紅衫光頭果個應該好易捉啦

捉條撚
聽日返左去福建啦

時代名店20:30收皮
小心無得落地鐵站

北角唔使人，咪過黎

警犬防線開始喺灣仔地鐵站向東行

尖咀防暴又衝過

其實北角紅衫果批已經拉得非法集結
唔做野真係講唔過去
又係北角企左成日, 等黑警一走, 佢地就搞事

根據《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；(2)：作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；(3)：意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

全部自由行大軍
出左事搭緊高鐵啦

想夾啲乜撚 夾空氣啦

果個中午已經係度

有冇人係cwb

傾下下一步點做

小心呀

cwb現場有黑社會人士

銅鑼灣！

定紋身巴打

有兩個大陸閪係灣仔撩人打交

渣華道 有無人想圍黑社會 有無人幫拖

我有幾個frd

做乜尻
影張相又乜都唔講？
憑紋身憑衣著捉鬼？真係義士比你累撚死

Push 中間手足小心

個大陸閪好煩

咪on9喇,對家幾百個運福建佬,仲有popo,你估你葉問一打十

死番大陸啦

3條友， 鬼鬼祟祟。紋曬關公

黎在咁多年香港， d 廣東話都咁廢

惡撚過佢就淆底

屌老味,星佢老母兩把啦

冇, 唔駛再引人去

廣東話都未撚正話自己香港人
走啦臭閪大陸雞

RTHK影到D手足行緊
唔係諗住依家去北角呀?

銅鑼灣仲有手足坐係sogo出面坐緊
計埋今日已經試左幾次無人理
得一次有TG, 其他係無狗出現過, 知唔知點解?

因為銅鑼灣無狗屋, 無目標
遊客區, 鏡頭影到唔好睇
多人多商場, 入左室內, D狗冇得玩
對於黑警黎講, 銅鑼灣係最低急切性
只要唔理, 最後都會尾班車走

唔好再一相情願覺得銅鑼灣係重點

全面不合作，追擊！

起底, 不推文回覆

圍村原居民口音都冇佢咁差

原來深圳遊客

深圳黎扮乜鳩香港人

呢D大陸人真係死賤種黎

扮香港人

又吹到自己祖宗18代都係香港人

仲話自己祖宗十八代都係香港人

紅隧對出告士打道岩岩有超過十架狗車

有100個人左右傾緊

邊個去北角正契弟

銅鑼灣手足小心

中國自古以黎係香港一部份

係港島都係危險，北角班人夜D隨時過黎
都係坐車散左先

現場有一半嘅人已經決定咗去北角

唔記得咗隱藏回覆
幫手report

走啦仆街3毛,冇人去北角阿

唔係講笑真係有批準備去
本身行緊但係畀大隊捉返嚟繼續傾
頭先現場開會大概有30-40名話要去

北角成隊狗
去到都即刻畀狗圍啦
去黎做乜

打完，成班狗同福建係到

唔好去北角。北角得記者同大量非人生物。

酒樓食KFC

買KFC, 外國勢力

係都班福建狗聽日上A1

北角咁多外賣飯盒, 你兩個差佬仲有面話見唔到人.

應該係狗會縮
之後即刻畀fcuking圍
去黎做乜

Fucking發難

北角現場有事發生,但睇唔清楚咩事,
apple live

晏就到依家係咁叫人落北角
唔係鬼就有假

係咁叫人去中埋伏.

有個女仔大叫

差佬又壓仔個女仔, 著白衫

咩事?

北角 .... 又捉香港人

又搞細路女

做咩又拉香港人

個女仔係街坊

城市花園社區主任仇栩欣

個女仔食完飯叫街坊返屋企, 無端諯被差佬壓住.

城市花園社區主任

城市花園社區主任

班大陸佬咁樣衝埋班警犬度都無事？

維多利亞社區協會 (泛民)

城市花園社區主任仇栩欣

紅衫又唔拉

鎖左佢隻手,
有冇搞錯.

頭先D福健佬又唔鎖.

痴撚線
下午個藍衫佬都冇比人鎖,

北角條女咩事

做咩要搞條女

又引人去

冇啦啦又拉條女

維多利亞社區協會 (泛民)
城市花園社區主任仇栩欣

落街叫街坊唔好出街
但轉頭就畀黑警衝過嚟壓喺地下 雙手被鎖上索帶 ....

似喎

食完飯叫人返屋企唔出街之後比警察壓

屌你攞碌J對住個女仔, 想點

係佢?
城市花園 仇栩欣

佢叫被人壓住抖唔到氣

福建仔 唔拉，幾多人都唔9拉。
唔好落去，成個局係到。
轉去其他地方會合
人數唔夠，手足係咁俾人拉

偽佢黎.拉左

又想激嬲啲人

唔靚女都唔捉

班阿叔咁衝埋去都無事

搜黑衫男子.

有冇搞錯, 今朝咁多紅衫又唔你咁樣執法

個女仔又係乜裝都無被拉

維多利亞社區協會 (泛民)
城市花園社區主任仇栩欣

落街叫街坊唔好出街
但轉頭就畀黑警衝過嚟壓喺地下透唔到氣 雙手被鎖上索帶 ....

但下晝先後 2 次福建狗打記者
都無被黑警咁樣招呼過

... 真係痴哂線 ....

CLS

唔靚女都唔捉
仲要禁低條女抽水

抽女仔水

唉屌
乜都做唔到

正經野又唔做
係要搞D無辜既

黑警一世都係黑架喇

立場角度 又有事

立場Live, 班福建佬發癲中

依家我地人就越黎越小
開學後唔敢想像
政府一日唔回應都吹佢唔漲
唉
佔中如是
難道注定失敗？
幾多戰術都冇L用
個個星期都比人拉

條女被拉果下做緊fb live

屌你都唔知係唔係大龍鳳
引左一批記者走, 班福建佬就出黎搞事

BACKUP 片 !!!

立場話個講鄉下話既人推差佬但差佬唔理

cls班狗頭先衝入葵芳地鐵站開tg

轉曬輕裝備，popo戰術改變緊

痴撚線

換著香港人推差佬, 仲唔落孖葉告襲警?

唔快d拉撚埋保皇黨d社區主任啦
大陸警鬼認得

咩叫偷影
禁就可以抽水
個2個淫賊

兩邊都係鄉下佬嚟

嘩屌你
咁仲成世界既

佢咩事都冇做到
見到靚女先衝過黎

因為影職員證被差佬拉

行街都畀人拉
2個死肥佬

專拉女，屌佢老母黑警

佢最後話 跟住佢所以拉?

仲未要禁低佢
抽水可恥

光明正大咁影都唔得
仲要話人偷影
你老母仆街死黑警

頭先又用碌鳩對住人 正仆街
女權撚召喚

女權撚都唔出黎
BK都唔理

十分鐘前福建幫拳打腳踢班狗，但係狗完全冇還手，仲要俾佢走，點解可以無人講， 有冇人影到？

CAP底個大頭四眼龜

屌你 専蝦鳩女人

大家點嬲都好，千奇唔好黎北角，唔好比仇恨支配

痴撚左線

個女仔只係直播都禁落地鎖埋
黑警已經變魔警，呢單之前兩單都唔拉人，講到無用

希望港台live果兩個人
希望無事啦

只係皮肉既痛楚而已

勢色唔對，儘早撤退。

佢個樣好似好咸濕咁

影嘢都唔畀, 影嘢要禁低拉
痴撚線

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

呢單都要煲大佢

可以搵埋其他 現場 live 影佢被人禁低果下,
做兩個角度

富臨門外勁多人

有班手足去左北角

唔好去阿

全日都無示威者到過北角
只係得班福建幫攪亂北角

由得班fucking同狗玩

仲有黑警搞亂

福建佬冇拉到, 無辜者拉左個

班fucking又發癲

唔撚好再召喚唔存在既垃圾

又出白衫?

依家個情況, 等班福建佬自爆好過

NOW影到差佬北角好似追住入後巷咁.

佢地就黎忍唔住自爆

北角站口有防暴

Now頭先地鐵站係邊個站來?

B1

記者好似變咗餌咁, 班福建佬發癲

係B出口補緊你地呀仲去

班福建佬唔係好多人咋喎
只係一面街, 另一面已經唔係佢地果班人

CWB有起左火

富臨入面成大班

由班on9送頭啦
咁撚蠢無謂做包袱，屌

企左成日入返去休息咋
唔好咁天真

北角站內真係有好多黑衫,

有手足北角站

有個白衫叔叔勸退左佢地, 好彩

北角站個班走啦，上面黑警合作

上面成個局

地鐵手足散晒

你以為啦,
新都城 & 後面, 對面喬冠, 以至後面街市 都一鳩樣福建

白衫叔叔話上面一定人多過你地. 一出去就被人夾

仲有富臨入面成堆

老銅有動靜

都話富臨入面有2~300人, 仲有其他大廈有人架

仲要有POPO

北角B1一出站就有黑警夾人

唔好去北角!!

屌
有班義士真係去撚左北角啊
叫佢地走啦

成個北角都係伏兵.

我地既手足雖然熱血, 但有D衝動. 大家要冷靜D.

呢家仲有冇邊到要人，我係tst

北角手足快d走啦

又警又黑想打都冇得出打啦

唔好入北角 死路一條

立場影到出口超大量防暴, 如果佢地頭先出來就大圍捕.

北角手足好似冇出閘
live見到

有100萬人遊行就安全既.

有個白衫叔叔勸退左佢地.

如果淨福建狗反圍佢都仲得
問題係果班黑警狗勾結

佢地搭地鐵向柴灣方向？

立場哥哥: 差佬圍住地鐵站, 如果差佬一圍出口, 可能人踩人

北角真係深藍區. 大家要小心.

Cwb轉場去邊？荃灣？

2146 北角再增援 防暴警極多

一入北角=送頭

頭先影到MTR門口警察搜黑衫青年. 不過唔係示威者.

佢地冇出站.

一向都冇呢個風險.

北角唔洗入

好想睇福建幫勇鬥防暴警

去第二度支援或者歸家啦

RTHK live

現場大叫福建

成班掉轉咗支國旗

拎國旗自HIGH

反旗?

反喇反喇.

拎來做文宣

成班福解佬由朝塞住條路到依家都唔舉籃旗，笑死人咩黑警，口講撐警就可以打橫行

真係藍到仆街.
18區都未見過咁

舉藍旗啦

北角冇得救

fucking man問阿sir攞獎勵

北角佔路堵路

嗰頭支持警察而家又喺度阻住條路

NOW影到好多鬼幫手捉人

CWB拉左好多人

CWB果邊
黑衫豬咀咁底人

好多隻！！！！！

Cwb 好撚多鬼捉人

好多Black bloc 嘅鬼

好撚多

係，full gear 內鬼
推

等回帶cap返圖

而家？

有狗扮自己友?

CWB 22:02 PM (NOW TV) 拉人影到有鬼

CWB有路人流哂血

係，我啱啱啱都見到，屌佢老母 full gear 狗㩒低左個手足

咩事

咁撚多鬼嘅

屌你老母勁撚多鬼

銅鑼灣有警察混入黑衣人中

確認前線有鬼

唉

Btw鰂魚涌有戰線

銅鑼灣有狗混入黑衣人中

cwb 勁多鬼黑衫捉人

32

蘋果啱啱影到件黑色衫好撚大隻係鬼

Now影到 大量鬼

仆街真係有鬼

鰂魚涌MTR出口有布防 小心

apple daily 都影到隻鬼full gear 夾手足

好多鬼

nowTV影到好撚多鬼

起碼十隻

拉左好多

好撚多鬼啊

好多.....手足

屌 好撚多狗

銅鑼灣速龍快攻又按低佐好多人

！

好多鬼😡😡😡

CWB咁多黑衫捉人

痴撚線cwb 成堆鬼

原來新二哥鍾意玩鬼

太多內鬼了 全人類帶哩樣野應對！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

銅鑼灣有人爆頭
地面拉左幾個

有黑衫鬼撲低義士

成堆鬼！ 有男有女

睇到

要全面升級

又幾成功

前線好撚多鬼，屌你老母

cwb多鬼到呢 痴撚線架

共通點係粉紅豬咀？

痴撚線 起碼十幾隻鬼

要推!!!

俾鬼捉到人

要暫停一切街頭行動諗下計先

咁多鬼滲透唔係玩法

full gear,正仆街

嘩屌

咁就無咗十幾個 唉

銅鑼灣地鐡站有人打爆肛

cls多鬼到

好多鬼都係粉紅豬咀!!!

好撚多鬼

真.....

我懷疑3個鐘前喺怡和街向北角行嘅大部份都係鬼

聽日文宣新方向
我地有合理懷疑啲狗混入示威者入面煽動衝擊

手足留意身邊嘅人

好撚奸

銅鑼灣 成堆鬼

屌你老母，有十幾隻鬼...
全部黑警扮示威者

今次用呢種，下次咪用另一種

仆街啦 我隻豬咀係粉紅...

用學生證或者工作證去識別？

根本不應久留，而家俾鬼捉晒

唔一定，apple 影到幾隻係用面巾包埋個豬咀
同普通同路人一樣

北角金主同黑警紥馬

鰂魚涌地鐵站好多狗

大量鬼滲入前線

示威者都係太單純

D鬼仲要勁屌人, CLS

通知全世界之前嘅激進衝擊好可能呢班仆街臥底做
今次拉人好多被拘捕人士爆哂肛，呢班警察有嚴重暴力傾向

有理由懷疑所有犯法行為都係自編自導自演

真係要諗下點解決先再出黎呀
唔係既話我地只係白白送頭

佢地應該有方法分別邊d 係鬼，邊d 係示威者

不過眼望普遍大隻

執行職務係咪可以唔show pass屎

我哋一定要破解佢哋點分自己人同鬼

咁人哋總諗到方法破嘅

文宣係咪可以打有警務人員混入示威者煽動

鬼撚崇到

鬼

依場運動最成功既就係上下一心,上場個個都信得過自己人
一有依類野.大家有猜度就好快散

依招基本上好難拆

以往既信念同失敗之處都係一樣

扮鬼咪扮鬼囉

唔見得光咩

記者!!! 即刻問佢地攞委任證!!!

文宣準備
警察假扮示威者煽動

要mark 低d 樣

呢條撚屌之前直播影到好撚串

Cwb有警著黑衫戴口罩捉人

推記者呀佢

又問PPRB 呀？

而家仲點勇武,連臥底都玩埋
連證都唔使戴
又可以扮示威者扔氣油彈,點玩呀

以後可以話係鬼掉彈

文宣組請講掉磚放火全部都係黑警做

又多隻鬼
鍵盤戰士 cap圖盡力幫手呀

所有暴力衝擊行為都係狗做既

廿幾個拉左
係咪痴線

你警察點叫人信服以往嘅激進行為到底係咪你班仆街嫁禍

Product should only be used outdoors

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

警察會唔會打扮成示威者 DOM野 放火 圍差館? 知法犯法

CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散

推撚哂俾鬼得啦

屌你老母以後扔乜都賴鳩班黑警算撚數,文宣做野
鬥抹黑啦屌你老母

似速龍扮示威者，個個都好大隻

PPRB 都救唔到你啦
你呢獲野衰撚晒啦
做狗咪好囉做乜扮人姐

蘋果記者好串

鰂魚涌封哂人係地鐵站入面 cls

其實而家影到有警鬼，上庭係咪可以用警鬼煽動暴動

會?

真係便衣

Rthk！追到鬼！！！！

PPRB都救唔到你

你有份煽動在場前線人士
你啲差佬知法犯法啊

好撚無恥

記下有冇車牌？咁撚串

即係黑警而家搵人扮義士帶風向去北角
隨時去得北角狗多過人

鰂魚涌MTR出口有防暴布防 勿出 小心

CWB今次傷亡慘重

鰂魚涌站又想在室內放TS

求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

睇緊直播 鰂魚涌入面好多粉紅豬喎

黑警今次真係明乎其實知法犯法

唔夠人講就走
呢獲野你差佬衰撚晒啦
你哋有撚份掟磚燒警署

以前只係扮示威者收風，而家玩到咁大，當反黑咁做

如果喺其他國家，我真係唔知你班仆街點可以喺呢啲政治風波全身而退。無極權包庇，你哋真係不得好死

好撚串 乜撚野用常識答啊？？？
你隻垃圾狗

覺唔覺少左好多速龍，懷疑做哂示威者

一撚定要推爆佢
鍵盤戰士都要做野

要小心粉紅豬(今日)

你問PPRB 啦，PPRB 先答到你
你問PPRB 啦，PPRB 先答到你
你問PPRB 啦，PPRB 先答到你
你問PPRB 啦，PPRB 先答到你

擺明是la

串撚到仆街
記者問你嘢就答啦，狗真係唔撚識禮儀

如果唔係中國香港，警察已經信譽破產，好難再以公義之名執法

因為混入比速龍更有用
我地而家一直嗌係齊上齊落
只要鬼唔願走
好容易捉晒

唉, 拉咗好多

哨兵通知散

btw ，有d 被拉似市民多過示威者

有殺錯冇放過

頭先有個黃衫呀叔？？？？

北角唔退？警會照衝月台

根本搵條退休二哥返黎就係玩亂黎
之後出黎孭獲落台

今日應該拉左百幾人

直播影住d鬼上am小巴

被拉市民1/5左右

你知唔知煽動都係罪？
啲差佬戇鳩就眾所9知㗎啦
你同我講佢會唔會呀？
我答你呀佢會呀！得未啊！

佢哋班前線啲咁污糟邋遢嘅嘢都做
點會唔掟汽油彈啊？
你仲諗住同佢開脫啊？

佢哋扮

鰂魚涌地鐵站外好多狗 快d走

香港警察，已經城管化咁執法

鰂魚涌A出口勁多狗

咁既境況 無得玩
係時候散 下回分解啦

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

C出口都係

鰂魚涌未安全

咁多被捕人士流哂血，無安排即時治理，仲統一上大巴，係咪可以提升至國際人道議題？

國際無人理你啦

Rthk32訪問咗個途人，話見到啲扮示威者嘅黑警係拎支綠色螢光棒出來，警察就知係自己放行

仲有拎棍打

警察就知係自己人放行

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

幫推plz

好陰毒，但凡出陰毒招有損陰德者 必有惡報

成日覺得如果街坊出來屌, 唔用武力佢地又唔能夠用武力驅散, 效果會仲好.
而家拉左700幾人.

現場指揮官話D市民非法集會.

銅鑼灣警察恰市民
叫人影哂D市民!

頭先北角咁多人又唔見你地恰.

Cls 又集結

宜家企CWB個軍裝好熟口面

各位棄裝走！
唔好諗！太多狗扮人！

有冇議員, 銅鑼灣增援阿.

依個想聊d記者打佢咁款

有線做咩, 地鐵站狂捉人

太古做乜柒呀

太古站人踩人

太古入站打人

拉左好多人

幫手cap圖

太古搞乜又輸十幾件

英旗婆婆多拉左好似

走啦 點解仲唔走
cwb成堆鬼拉已經話要走

大家喺度快啲做個整合先

黃婆婆俾人拉鳩左

太古地鐵站

現場可能唔知咁多

今晚D人有鬼又磨爛蓆

大家幫手圖片整合

為左拉人, 入埋站

太古班克警癲撚咗？

電梯都咁撚樣搞

黃婆婆有事

英國旗婆婆

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到恐怖組織

太古又攪乜？？？？？？？

黐撚線，電梯都捉人，仲要放催淚彈，陣間人踩人㗎

大家今晚退先啦,
損失太大喇

又5個起跳

幾時先醒呀香港人！

終於射到太古 屌你老母

太古差D人踩人

太古係咪又有鬼

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

頭先見到幾十人屈晒喺幾級電梯度迫落去，好撚危險

大家快D撤退先, 換左2哥之後差佬卑鄙左好多.

RTHK試鏡頭

仲要衝上去狂打

屌！太古站放催淚彈，仆街黑警！

其實柒婆好撚叻，每次出大招都賴大獲
希望記者咬實臥底狗唔放

係，now TV 影晒，人哋走緊都一棍棍咁打落去

手足可以走去邊
西灣河？

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

個仆左係電梯仲不停打

佢根本就係想攬炒

老實講
班狗應該浸入左Tg gp
再比佢地帶風向勇武好快就比班狗拉哂
唔好去送頭啦好嗎

今日起碼拉左過百

明既 一時意氣語氣唔好
希望葵芳既快手散去

今日拉左好多

快D散左先啦, 可能大隊過緊去架喇

醒乜 想做乜？
罷工？個個供樓不了

最簡單如拎錢換美金 唔消費 遲報稅交稅都好多人唔做
只係口話支持學生 再推年青人去死
上網睇直播鬧驚 現場派飯卷 當做左野

真

獨立思考 除左本身朋友現場無人信得過
你既敵人係無底線

唔罷工無所謂
但好多野仲可以做都無做

感動永遠一時三刻
咩年青人好高質素 香港人加油
香港呢30年都係殺子社會
但最愛香港既就係呢班年青人

銅鑼灣有無手足走唔到？

太古圍緊差佬

UR 5624 UR5624

我剩係同on9仔先會咁講野

軍事行動每次分辨敵友信物都唔同，今次係螢光棒，下次可能哨子，例子＂碧血長天＂The longest day

傷亡慘重，應該撤離

tai koo 個邊又咩事

逆線行車

街坊屌狗

唔是 頭先睇RTHK有個白3好激動

應該係北角手足轉場比鬼足衣

鰂魚涌 A B 入面已經 封

C 可以出

比鬼跟到

RTHK32 葵芳街坊好波，公僕變公敵

2332 Update:

鰂魚涌 C 可以行

海邊方向有警車

西灣河向街坊噴椒

犬隻退緊 大叫黑社會

加油啊西灣河街坊

西灣河, 揮警棍打街坊

屌走狗啊

大家唔好扔野之類, 用屌就得架喇. 佢地冇借口升級武力.

黑社會*N

黑警已經與恐怖組織無異

當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

加油啊

西灣河果邊真係一點就會爆
老人家落去屌狗

西灣河街坊 Fighting

有幾隻狗落左單, 俾街坊圍緊

Cls打梗街坊

太古街坊去晒太安樓

RTHK跌左支警棍

有狗跌咗棍

勸下西灣河D手足啦

拍佢車一陣又拉佢地啦

今晚已經拉左好多個手足啦

傷既都唔少

唔係勸退撚,但係我真係好心痛呀
依個政權同黑警搞到咁多手足唔能夠有個愉快既暑假
但係又無人能夠改變到個現狀

有個記者開路比警察走

勁鬼

太古地鐵短程中頭傷者如何？推到有人覆

西灣河做乜？點解有傷者

地鐵站咩事咁多人傷?

whampoa 個邊搞咩

又是比犬隻咬

出椒？ 見到有個後生背隻紅晒

西灣河頭先出左胡椒水劑
多人中招

制申 現場

射完水D狗就走哂?

2355 筲箕灣巴士總站

有冇人知Whampoa搞咩

0003 駛上東廊

西灣河街行緊去SKW station

俾街坊屌走左

尋晚黃埔管理處引狗入屋，而家街坊落街屌管理處班廢老

將「制暴止亂」變做我哋口號

睇LIVE見到西灣河玩緊遊行

又屌狗

而家whampoa扯咗藍旗